msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Daria Chen <smartexist@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=0;\n"

#: mydevices/dialogs/trigger.html:100 mydevices/dialogs/trigger.html:114
#: mydevices/dialogs/trigger.html:89
msgid "( default )"
msgstr "（默认值）"

#: components/control/gps.html:61 components/control/gps.html:73
msgid "(degree)"
msgstr "（度）"

#: components/control/gps.html:84
msgid "(meter)"
msgstr "（公尺）"

#: development/dialogs/trigger/add.html:420
#: development/dialogs/trigger/edit.html:411
msgid "+ Add action"
msgstr "+ 新增动作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:247
#: development/dialogs/trigger/edit.html:236
msgid "+ Add data channel"
msgstr "+ 新增资料通道"

#: development/detail/firmware.html:74
msgid "+ Add firmware"
msgstr "+ 新增固件"

#: controllers/development/detail.js:221
#: development/detail/testdevicelist.html:63
msgid "+ Add test device"
msgstr "+ 新增测试装置"

#: controllers/development/detail.js:217 development/detail/trigger.html:81
msgid "+ Add trigger & action"
msgstr "+ 新增触发条件和动作"

#: development/detail/userprivileges.html:60
#: mydevices/detail/userprivileges.html:60
msgid "+ Add user"
msgstr "+ 新增使用者"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:16
msgid "1. Devices being shared from other user account will not be counted."
msgstr "1. 由其他使用者分享给您的装置不会列入计算。"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:82
msgid "1. JavaScript coding size limit <"
msgstr "1. javascript 编码大小限制 <"

#: controllers/limitation/index.js:26 controllers/limitation/index.js:37
msgid "1. {{count}} test devices"
msgstr "1. {{count}} 个测试装置"

#: main.js:460
msgid "1010"
msgstr "1010"

#: factories/components.js:957
msgid "1280x960 - 1 Megapixel"
msgstr "1280x960 - 一百万像素"

#: factories/components.js:960
msgid "1MB"
msgstr "1MB"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:84
msgid "2. External library include is not allowed."
msgstr "2. 不允许使用外部库。"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:17
msgid ""
"2. The monthly counting period commences from 1st day to the last day of "
"each month(UTC time)."
msgstr "2. 以月计算的周期为每个月的第一天至最后一天（UTC时间）。"

#: controllers/limitation/index.js:28 controllers/limitation/index.js:39
msgid "2. {{count}} data points device/month"
msgstr "2. 每月每个装置 {{count}} 个资料点"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:18
msgid ""
"3. Existing user have devices created beyond the limitation will not be able "
"to create new device."
msgstr "3. 使用者若已超过限制数量，将不能再建立新的装置。"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:86
msgid "3. Processing Time is limited to < 20 ms per datapoint invoke."
msgstr "3. 处理时间限制为每个数据点调用 < 20 毫秒。"

#: controllers/limitation/index.js:30 controllers/limitation/index.js:41
msgid "3. {{count}} email notification device/day"
msgstr "3. 每天 {{count}} 封电子邮件通知"

#: factories/components.js:931
msgid "30fps"
msgstr "30fps"

#: factories/components.js:928
msgid "320x240"
msgstr "320x240"

#: factories/components.js:934
msgid "3GB video view / per device / per month"
msgstr "每个装置每月 3GB 影像串流限制"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:19
msgid "4. If you have a need to expand usage quota, please"
msgstr "4. 若您需要额外的使用量，请"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:88
msgid ""
"4. Return value to other data channels within the device excluding\n"
"itself and other function data channel, the timestamp of the return value "
"matches\n"
"the timestamp of the datapoint uploaded."
msgstr ""
"4. 运算结果可以传到装置内其他非数据运算型态的数据信道, 传回值的时间戳与上传的"
"数据戳的时间戳相同。"

#: controllers/limitation/index.js:43
msgid "4. Unlimited number of prototype and Mobile notification"
msgstr "4. 无限制的产品原型和手机推播数量"

#: controllers/limitation/index.js:32
msgid "4. {{count}}G streaming usage per device/month."
msgstr "4. 每个装置每月影像串流限制{{count}}G."

#: controllers/limitation/index.js:43
msgid "5. {{count}}G streaming usage per device/month."
msgstr "4. 每个装置每月影像串流限制{{count}}G."

#: development/dialogs/trigger/edit.html:327
msgid ""
"<span ng-show=\"format.type!='button'\">\n"
"                {{ format.display | capitalize:'first' }}\n"
"              </span>"
msgstr ""
"<span ng-show=\"format.type!='button'\">\n"
"                {{ format.display | capitalize:'first' }}\n"
"              </span>"

#: development/detail/components.html:7
msgid "A data channel carries the data stream. Add it now."
msgstr "资料通道承载资料流。来新增一个吧。"

#: development/index.html:39
msgid "A prototype is like a project."
msgstr "产品原型就是您的物连网专案。"

#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:15
#: development/dialogs/finishRelease.html:9
msgid "A test device is created successfully!"
msgstr "测试装置已成功产生！"

#: development/detail/trigger.html:22 mydevices/detail/trigger.html:23
msgid "AND"
msgstr "和"

#: mydevices/detail/components.html:152
msgid "API Hint"
msgstr "API 提示"

#: mydevices/detail.html:330 mydevices/dialogs/showapihint.html:3
msgid "API hint"
msgstr "API 提示"

#: limitation/index.html:33 limitation/index.html:37
msgid "API limitation"
msgstr "API使用限制"

#: mydevices/detail/apihint.html:54 mydevices/dialogs/showapihint.html:22
msgid "API type"
msgstr "API 类型"

#: controllers/development/detail.js:204
msgid "Account limitation reached. You cannot create more devices."
msgstr "已达到帐户限制。您无法再建立更多装置。"

#: controllers/development/detail.js:208 controllers/development/detail.js:220
msgid "Account limitation reached. You cannot create more test devices."
msgstr "已达到帐户限制。您无法再建立更多测试装置。"

#: mydevices/detail/trigger.html:75
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:286
#: development/dialogs/trigger/edit.html:274
msgid "Action type"
msgstr "动作类型"

#: controllers/development/detail.js:1521
msgid "Action type is required!"
msgstr "您需输入动作类型！"

#: controllers/development/detail.js:1526
msgid "Action {{field}} is required!"
msgstr "您必须输入动作栏位 {{field}}"

#: management/DeviceListManagement/index.js:215
#: management/PrototypeListManagement/index.js:136
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: development/detail.html:197
msgid "Activated device"
msgstr "已激活装置"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:150
msgid "Activated rate"
msgstr "激活比例"

#: components/AlertSeverity/Form.js:264 controllers/development/detail.js:213
#: development/detail/components.html:33
#: development/dialogs/addComponent.html:31
#: development/dialogs/addComponent.html:58
#: development/dialogs/addComponent.html:76
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: development/detail/components.html:22
msgid "Add Data channel now!"
msgstr "马上新增资料通道！"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:291
msgid "Add alert severity"
msgstr "添加警报严重性"

#: development/dialogs/addComponent.html:3
#: development/dialogs/addComponentContent.html:3
msgid "Add data channel"
msgstr "添加资料通道"

#: tutorial.html:78
msgid "Add data channel in prototype"
msgstr "在产品原型中新增资料通道"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:3
msgid "Add devices"
msgstr "新增装置"

#: development/dialogs/addFirmware.html:3
msgid "Add firmware"
msgstr "新增固件"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:165
msgid "Add key & value"
msgstr "添加键和值"

#: components/AlertSeverity/Form.js:156
msgid "Add severity"
msgstr "添加严重性"

#: development/dialogs/trigger/add.html:4
msgid "Add trigger & action"
msgstr "新增触发条件与动作"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:152
msgid "Add user"
msgstr "新增使用者"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:18
msgid "After the device upgrades to the new firmware, it will show in the"
msgstr "当装只更新至新固件后，他会显示在"

#: values/products/ngIntro.js:29
msgid ""
"After you are happy with your prototype, you can create a Test Device here."
msgstr "当您完成开发您的产品原型后，您可以为此产品原型新增测试装置。"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:17
msgid ""
"After your prototype is beta-released, you can no longer make change to the "
"data channel, trigger and action rules, and prototype details. You can find "
"more detail"
msgstr ""
"当您 beta-release 您的产品原型之后，您将不可以对您的产品原型做变更，包括资料"
"通道，处发条件与动作，以及产品原型细节。您可以在此查看更多详情"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:209
msgid "Alert Severity"
msgstr "警报严重性"

#: components/AlertLabel/AlertLabel.js:163
msgid "Alert time"
msgstr "警报发生时间"

#: development/detail/firmware.html:39
msgid "All"
msgstr "全部"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:13
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:12
msgid "All firmware(default)"
msgstr "所有固件（默认值）"

#: dashboard/overview.html:11
msgid "All prototype"
msgstr "所有的产品原型"

#: values/products/ngIntro.js:21
msgid ""
"Allows you define Firmware(s) for this prototype for created test devices "
"Over-the-Air(OTA) Firmware updates."
msgstr "允许您在产品原型中定义固件，并透过空中更新置装置。"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:129
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: components/control/gps.html:79
msgid "Altitude:"
msgstr "高度"

#: factories/dataChnTypeId.js:97
msgid "Analog"
msgstr "类比"

#: development/dialogs/trigger/add.html:109
#: development/dialogs/trigger/add.html:278
#: development/dialogs/trigger/edit.html:266
#: development/dialogs/trigger/edit.html:99 mydevices/dialogs/trigger.html:103
#: mydevices/dialogs/trigger.html:31
msgid "And"
msgstr "和"

#: mydevices/detail/apihint.html:102 mydevices/dialogs/showapihint.html:90
msgid "Angular"
msgstr "Angular"

#: profile/dialogs/applyApp.html:11 profile/dialogs/editApp.html:11
msgid "App name"
msgstr "App 名称"

#: profile/dialogs/applyApp.html:49 profile/dialogs/editApp.html:54
msgid "App url"
msgstr "App 网址"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:196
#: development/detail.html:170 mydevices/dialogs/editDevices.html:99
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: profile/detail/serviceprovider.html:9 profile/dialogs/applyApp.html:3
msgid "Apply for appId and appSecret"
msgstr "申请 appId 和 appSecret"

#: components/TermsOfUse.js:377
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: mydevices/detail/apihint.html:93 mydevices/dialogs/showapihint.html:69
msgid "Arduino"
msgstr "Arduino"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:18
msgid "Are you sure you want to beta-release your prototype now?"
msgstr "您确定要 beta-release 您的产品原型吗？"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:87
#: management/DeviceListManagement/index.js:71
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您确定要删除吗？"

#: development/dialogs/deleteConfirm.html:17
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:17
msgid "Are you sure you want to delete? You cannot revert this action."
msgstr "是否确定删除？一但删除将无法复原。"

#: profile/dialogs/changePassword.html:105
msgid "At least 8 characters"
msgstr "至少8个字元"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:70
#: components/AlertSeverity/LimitDialog.js:37
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

#: mydevices/detail.html:130
msgid "Back to prototype"
msgstr "回到产品原型"

#: development/detail.html:125
msgid "Beta Release"
msgstr "Beta Release"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:40
msgid "Beta release"
msgstr "Beta release"

#: development/index.html:168
msgid "Beta released"
msgstr "Beta released"

#: services/products/main.js:654
msgid "Between"
msgstr "之间"

#: factories/components.js:815
msgid "Button A"
msgstr "A 键"

#: factories/components.js:820
msgid "Button B"
msgstr "B 键"

#: development/dialogs/addComponent.html:89
msgid "Can't find your template?"
msgstr "找不到想要的模版吗？"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:102
#: components/AlertSeverity/Form.js:255 components/Dialogs/CommonDialog.js:106
#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:220
#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:215 date.html:6
#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:94
#: development/dialogs/addComponentContent.html:318
#: development/dialogs/cloneProduct.html:55
#: development/dialogs/createDevice.html:182
#: development/dialogs/createDeviceFail.html:30
#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:32
#: development/dialogs/createProducts.html:145
#: development/dialogs/createTestDevice.html:71
#: development/dialogs/deleteConfirm.html:28
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:29
#: development/dialogs/editComponent.html:216
#: development/dialogs/editProducts.html:148
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:93
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:65
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:57
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:82
#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:27
#: development/dialogs/trigger/add.html:442
#: development/dialogs/trigger/edit.html:433
#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:32 main.js:464
#: management/DeviceListManagement/index.js:143
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:84
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:82
#: mydevices/dialogs/showapihint.html:106 mydevices/dialogs/trigger.html:147
#: profile/dialogs/applyApp.html:88 profile/dialogs/changePassword.html:63
#: profile/dialogs/cropImage.html:25 profile/dialogs/editApp.html:93
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: development/dialogs/trigger/add.html:225
#: development/dialogs/trigger/edit.html:215
msgid "Can’t find your data channel?"
msgstr "找不到想设定的资料通道？"

#: factories/dataChnTypeId.js:20 factories/dataChnTypeId.js:61
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: profile/dialogs/changePassword.html:3 profile/index.html:76
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:76
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:47
msgid "Check Sum"
msgstr "检核码"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:32
msgid "Chip"
msgstr "芯片"

#: components/SeveritySelect/SeveritySelect.js:83
msgid "Choose alert severity"
msgstr "选择警报严重性"

#: profile/dialogs/applyApp.html:31 profile/dialogs/editApp.html:36
msgid "Choose app platform."
msgstr "选择应 app 平台"

#: development/dialogs/trigger/add.html:120
#: development/dialogs/trigger/edit.html:110
msgid "Choose data channel"
msgstr "选择资料通道"

#: development/dialogs/createDevice.html:150
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:65
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:55
msgid "Choose file"
msgstr "选择档案"

#: development/dialogs/trigger/add.html:300
#: development/dialogs/trigger/edit.html:288
msgid "Choose the action"
msgstr "选择动作"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:202
msgid "Choose the application"
msgstr "选择应用程序"

#: development/dialogs/trigger/add.html:140
#: development/dialogs/trigger/edit.html:130
msgid "Choose the data channel"
msgstr "选择资料通道"

#: mydevices/detail/apihint.html:7
msgid "Choose the dataChannel"
msgstr "选择资料通道"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:168
#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:193
msgid "Choose the hardware platform"
msgstr "选择硬件平台"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:156
msgid "Choose the industry"
msgstr "选择产业别"

#: components/InputRole/InputRole.js:189 components/InputRole/InputRole.js:199
msgid "Choose the value"
msgstr "选择数值"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:173
#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:143
#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:188
#: components/control/float.html:9 components/control/hexstring.html:9
#: components/control/integer.html:9 components/control/pwm.html:14
#: components/control/string.html:9
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:47
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:76
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:47
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:72
msgid "Clear all selected"
msgstr "清除所选"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:6
msgid "Click the edit button. Let's start editing !"
msgstr "点击编辑按钮，开始编辑！"

#: management/DeviceListManagement/DeviceRow.js:263
msgid "Click to copy the activation code"
msgstr "点击激活码来复制"

#: controllers/development/detail.js:228
#: development/dialogs/cloneProduct.html:61 development/index.html:145
msgid "Clone"
msgstr "复制"

#: development/dialogs/cloneProduct.html:5
msgid "Clone from existing prototype"
msgstr "从既有的产品原型复制"

#: main.js:431
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:217
msgid "Code size exceeds"
msgstr "代码大小超过"

#: dialogs/comingSoon.html:3
msgid "Coming soon!"
msgstr "即将推出"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:378
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:366
msgid "Company/organization name"
msgstr "公司/组织名称"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:344
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:332
msgid "Company/organization type"
msgstr "公司/组织类型"

#: development/dialogs/addFirmware.html:40
#: development/dialogs/addFirmware.html:47
#: development/dialogs/editFirmware.html:26
msgid "Compatible firmware"
msgstr "相容的固件"

#: profile/dialogs/changePassword.html:43
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: mydevices/index.html:40
msgid ""
"Congratulations! You have finished the quick start guide. You can find all "
"test devices in My devices page."
msgstr "恭喜您！您已完成快速上手指南。您可在我的装置页面中查看所有的测试装置。"

#: development/index.html:56
msgid ""
"Congratulations! You have the first prototype. Go into the detail to add "
"data channel."
msgstr ""
"恭喜！您已成功建立第一个产品原型。现在前往产品原型详情页面新增资料通道吧。"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/DataPointListItem.js:212
msgid "Console log"
msgstr "Console log"

#: development/dialogs/addComponent.html:21
msgid "Controller"
msgstr "调节器"

#: controllers/devices/detail.js:209 controllers/profile/index.js:292
#: management/DeviceListManagement/DeviceRow.js:220
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: development/dialogs/createDevice.html:188
#: development/dialogs/createTestDevice.html:77 development/index.html:102
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: tutorial.html:81
msgid "Create a test device from prototype"
msgstr "替产品原型新增一个测试装置"

#: controllers/development/detail.js:888
msgid "Create as public device"
msgstr "建立为公开装置"

#: controllers/development/detail.js:205 development/detail.html:101
#: development/dialogs/createDevice.html:6
msgid "Create device"
msgstr "创建装置"

#: mydevices/index.html:145
msgid "Create from"
msgstr "创建来源"

#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:34
msgid "Create now"
msgstr "立即创建"

#: development/dialogs/createProducts.html:6
msgid "Create prototype"
msgstr "创建原型"

#: controllers/development/detail.js:209 development/detail.html:78
#: development/dialogs/createTestDevice.html:6
msgid "Create test device"
msgstr "创建测试装置"

#: development/detail.html:189
msgid ""
"Create test device or beta release the prototype to try out and collect real "
"data!"
msgstr "创建测试装置或是 beta-release 您的产品原型来试看看并搜集真实资料吧！"

#: tutorial.html:75
msgid "Create the first prototype"
msgstr "建立您的第一个产品原型"

#: profile/detail/serviceprovider.html:4
msgid ""
"Create your own third party service using MCS APIs. Simply apply for the "
"appId and the appSecret to get started!"
msgstr ""
"使用 MCS 的 APIs 来建立您的第三方服务。申请 appId 和 appSecret 来开始吧！"

#: development/index.html:91
msgid "Create your prototype now!"
msgstr "马上建立产品原型！"

#: development/detail.html:49 development/detail.html:57
#: mydevices/detail.html:92 mydevices/detail.html:99
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: controllers/development/detail.js:1509
#: controllers/development/detail.js:1511 controllers/devices/detail.js:438
#: controllers/devices/detail.js:440
msgid "Criteria Value should not be empty!"
msgstr "条件值不应为空!"

#: mydevices/index.html:78
msgid "Currently there is no test device created,"
msgstr "目前没有已建立的测试装置"

#: mydevices/detail/firmware.html:7
msgid "Currently use:"
msgstr "现正使用："

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:566
msgid "Customized smart scene"
msgstr "可客制化场域图"

#: controllers/limitation/index.js:61
msgid "Daily accumulation"
msgstr "每日累积"

#: dashboard/index.html:29 limitation/index.html:33
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: controllers/development/detail.js:705
msgid "Data Channel Id cannot null"
msgstr "资料通道 Id 不能為空"

#: controllers/development/detail.js:708
msgid "Data Channel Id only input a-z, 0-9, and_"
msgstr "资料通道 Id 只能输入A-Z，0-9，以及_。"

#: development/detail.html:213 mydevices/detail.html:297
msgid "Data channel"
msgstr "资料通道"

#: development/detail/components.html:105
#: development/dialogs/addComponentContent.html:29
#: mydevices/detail/apihint.html:48 mydevices/detail/components.html:94
#: mydevices/dialogs/showapihint.html:10
msgid "Data channel Id"
msgstr "资料通道 Id"

#: controllers/development/detail.js:782
msgid "Data channel Id was used!"
msgstr "资料通道 Id 已被使用！"

#: controllers/development/detail.js:1507
msgid "Data channel is required!"
msgstr "您必须选择资料通道！"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:11
#: development/dialogs/editComponent.html:11 mydevices/detail/apihint.html:42
msgid "Data channel name"
msgstr "资料通道名称"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:340
msgid "Data point list"
msgstr "资料点清单"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/DataPointListItem.js:198
msgid "Data point value"
msgstr "资料点值"

#: dashboard/numberofused.html:37 directives/graphs/datapointusage.js:17
#: limitation/index.html:123
msgid "Data points usage"
msgstr "用量"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:66
msgid "Data type"
msgstr "资料型态"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:107
#: controllers/development/detail.js:234 development/detail/components.html:160
#: development/index.html:147 main.js:463
#: management/DeviceListManagement/index.js:151 mydevices/detail.html:113
#: mydevices/index.html:128 profile/detail/serviceprovider.html:22
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: development/dialogs/trigger/add.html:402
#: development/dialogs/trigger/edit.html:393
msgid "Delete action"
msgstr "删除动作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:210
#: development/dialogs/trigger/edit.html:200
msgid "Delete data channel"
msgstr "删除资料通道"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:153
msgid "Delete key & value"
msgstr "删除键和值"

#: main.js:461
msgid ""
"Deleting your device and its sensors is irreversible. Enter your device's "
"name below to confirm you want to permanently delete it:"
msgstr "若删除您的装置，则无法复原。输入您装置的名称以永远删除此装置。"

#: development/detail.html:174 development/detail/manufacturerinfo.html:18
#: development/dialogs/addComponentContent.html:47
#: development/dialogs/cloneProduct.html:35
#: development/dialogs/createProducts.html:65
#: development/dialogs/editComponent.html:30
#: development/dialogs/editProducts.html:57
#: development/dialogs/trigger/add.html:79
#: development/dialogs/trigger/edit.html:69 mydevices/detail.html:176
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:44
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:64 profile/detail/serviceprovider.html:46
#: profile/dialogs/applyApp.html:65 profile/dialogs/editApp.html:70
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:124
msgid "Destination server returns"
msgstr "目标服务器返回"

#: dashboard/numberofused.html:6 development/index.html:184
#: mydevices/index.html:156
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: dashboard/quickresources.html:16
msgid "Develop with LinkIt Connect 7681"
msgstr "使用 LinkIt Connect 7681 开发"

#: dashboard/quickresources.html:14
msgid "Develop with LinkIt ONE"
msgstr "使用 LinkIt ONE 开发"

#: dashboard/quickresources.html:12
msgid "Develop with LinkIt Smart 7688"
msgstr "使用 LinkIt Smart 7688 开发"

#: dashboard/quickresources.html:9
msgid "Develop with our hardware platform"
msgstr "使用我们的开发版来开发"

#: limitation/index.html:45
msgid "Developer Free"
msgstr "免费开发者帐户"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:10
msgid "Developer Free account allows you to have:"
msgstr "使用免费的开发者帐户，您可以有："

#: development/detail.html:30 development/index.html:30
#: mydevices/detail.html:63 mydevices/index.html:30
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: dashboard/numberofused.html:27 development/dialogs/createDevice.html:44
#: development/index.html:174 limitation/index.html:88
#: management/DeviceListManagement/index.js:190
msgid "Device"
msgstr "装置"

#: main.js:462
msgid "Device Title"
msgstr "装置名称"

#: controllers/devices/clone.js:41
msgid "Device creation failure."
msgstr "装置创建失败！"

#: development/dialogs/createDevice.html:71
#: development/dialogs/createTestDevice.html:30
msgid "Device description"
msgstr "装置详情"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:52
msgid "Device description ( default )"
msgstr "装置详情（默认值）"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:81
msgid "Device list filtered by prototype"
msgstr "根据产品原型分类的装置列表"

#: development/dialogs/createDevice.html:54
#: development/dialogs/createTestDevice.html:13
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:33
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:10
msgid "Device name"
msgstr "装置名称"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:39
msgid "Device name ( default )"
msgstr "装置名称（默认值）"

#: controllers/development/detail.js:909
msgid "Device name cannot null."
msgstr "装置名称不能为空。"

#: development/dialogs/createDevice.html:13
msgid "Device type"
msgstr "装置类别"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:21
msgid "Device version"
msgstr "装置版本"

#: development/detail/testdevicelist.html:9
#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:34
msgid "DeviceId"
msgstr "DeviceId"

#: development/detail/testdevicelist.html:10
#: mydevices/dialogs/showapihint.html:16
msgid "DeviceKey"
msgstr "DeviceKey"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:122
msgid "Devices"
msgstr "装置"

#: limitation/index.html:108
msgid "Devices ({{ allDeviceLimitationList.length }})"
msgstr "装置 ({{ allDeviceLimitationList.length }})"

#: development/detail/testdevicelist.html:3
msgid "Devices ({{ devices.length }})"
msgstr "装置 ({{ devices.length }})"

#: development/dialogs/createDeviceFail.html:17
msgid "Devices creation Fail!"
msgstr "装置创建失败！"

#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:17
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:15
msgid "Devices creation success!"
msgstr "装置创建成功！"

#: components/AlertLabel/AlertLabel.js:178
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: development/dialogs/addComponent.html:48
msgid "Display"
msgstr "显示器"

#: development/ImageHistory/Header.js:62
msgid "Display {{name}} history"
msgstr "显示 {{name}} 历史"

#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:18
msgid "Do you want to create devices for it now?"
msgstr "您要立即创建装置吗？"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:58
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:86
#: values/products/ngIntro.js:40
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: factories/components.js:797 factories/components.js:836
#: factories/components.js:868 factories/components.js:897
msgid "Down"
msgstr "下"

#: development/dialogs/createProducts.html:101
#: development/dialogs/editProducts.html:106
msgid "Drop an image here to upload!"
msgstr "将您想上传的图片拖拉于此"

#: components/control/float.html:3
msgid "EX:0.01(only input float)"
msgstr "例如： 0.01 （浮点数）"

#: components/control/integer.html:3
msgid "EX:100(only input integer)"
msgstr "例如: 100 (整数)"

#: controllers/development/detail.js:257 development/detail/components.html:153
#: development/detail/manufacturerinfo.html:11 development/index.html:144
#: profile/detail/serviceprovider.html:31
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: profile/dialogs/editApp.html:3
msgid "Edit app"
msgstr "编辑 app"

#: development/dialogs/editComponent.html:3
msgid "Edit data channel"
msgstr "编辑资料通道"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:3
msgid "Edit device"
msgstr "编辑装置"

#: development/dialogs/editFirmware.html:3
msgid "Edit firmware"
msgstr "编辑固件"

#: development/dialogs/editProducts.html:6
msgid "Edit prototype"
msgstr "编辑产品原型"

#: components/AlertSeverity/Form.js:156
msgid "Edit severity"
msgstr "编辑严重性"

#: development/dialogs/trigger/edit.html:4 mydevices/dialogs/trigger.html:4
msgid "Edit trigger & action"
msgstr "编辑触发条件与动作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:38
#: development/dialogs/trigger/edit.html:29
msgid "Edit trigger criteria"
msgstr "编辑触发条件"

#: development/dialogs/trigger/add.html:24
#: development/dialogs/trigger/edit.html:20
msgid "Edit trigger information"
msgstr "编辑触发条件信息"

#: development/detail/userprivileges.html:9 limitation/index.html:127
#: mydevices/detail/userprivileges.html:9 profile/index.html:71
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: limitation/index.html:126
msgid "Email trigger"
msgstr "电子邮件通知"

#: mydevices/detail/components.html:160
msgid "Embed"
msgstr "崁入"

#: controllers/devices/detail.js:256
msgid "Embed code"
msgstr "崁入码"

#: controllers/devices/detail.js:253
msgid "Embed data channel"
msgstr "崁入资料通道"

#: controllers/development/detail.js:1818
msgid "Enter code here"
msgstr "在此输入代码"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:16
msgid "Enter device name"
msgstr "輸入裝置名稱"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:71
msgid "Enter your serials, one per line."
msgstr "請輸入你的序號，每個序號間請斷行。"

#: services/products/main.js:650
msgid "Equal to"
msgstr "等于"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:25
msgid "Example : Prototype A"
msgstr "范例：产品原型A"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:30
msgid "Example : Prototype A2"
msgstr "范例：产品原型A2"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:24
msgid "Example : Prototype name"
msgstr "范例：产品原型名称"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:29
msgid "Example : Prototype name2"
msgstr "范例：产品原型名称2"

#: values/products/ngIntro.js:39
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: controllers/development/detail.js:231 development/index.html:146
msgid "Export"
msgstr "汇出"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/styled-components.js:53
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:191
#: controllers/development/detail.js:146
msgid "Failure!"
msgstr "错误！"

#: factories/components.js:953
msgid "File type supported"
msgstr "支援的档案类型"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:48
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:45
msgid "File upload"
msgstr "上传文件"

#: development/dialogs/createProducts.html:22
msgid "Fill in the following information or"
msgstr "填写以下资讯或"

#: development/detail.html:232 development/detail/firmware.html:3
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:63
#: mydevices/detail.html:318 mydevices/detail/firmware.html:9
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: development/dialogs/addFirmware.html:20
#: development/dialogs/addFirmware.html:28
#: development/dialogs/editFirmware.html:17
msgid "Firmware information"
msgstr "固件信息"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:3
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:3
msgid "Firmware name"
msgstr "固件名称"

#: factories/dataChnTypeId.js:30 factories/dataChnTypeId.js:71
msgid "Float"
msgstr "浮点数"

#: development/CloneDevicePopover.js:46
msgid ""
"For beta-release prototype, you can use the clone function to make "
"modification for the frozen prototype and continue your development. The "
"Clone function will only copy the data channels and trigger & action rules."
msgstr ""
"您可以复制已被beta-release 之产品原型来解除锁定状态并继续您的开发。复制功能只"
"会复制原本的资料通道和触发条件与动作设定。"

#: development/dialogs/addComponent.html:70 factories/dataChnTypeId.js:113
msgid "Function"
msgstr "资料运算"

#: development/dialogs/addComponent.html:73
msgid ""
"Function data channel process your device data and return value to other "
"data channels."
msgstr "能将上传的数据做运算，并将运算的结果送往装置里的其他数据信道"

#: factories/dataChnTypeId.js:48 factories/dataChnTypeId.js:89
msgid "GPIO"
msgstr "GPIO"

#: factories/dataChnTypeId.js:43 factories/dataChnTypeId.js:84
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: factories/dataChnTypeId.js:101
msgid "GamePad"
msgstr "游戏控制器"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:88
msgid "Generate"
msgstr "产生"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:3
msgid "Generate serial numbers"
msgstr "产生序列号"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:11
msgid "Generate type"
msgstr "产生类别"

#: tutorial.html:37
msgid "Get started now"
msgstr "现在就开始吧"

#: dashboard/quickresources.html:21
msgid "Go to Android mobile app"
msgstr "前往下载 Android 手机应用程式"

#: dashboard/quickresources.html:20
msgid "Go to MediaTek Labs"
msgstr "前往 MediaTek Labs 网站"

#: dashboard/quickresources.html:25
msgid "Go to blog"
msgstr "前往博客"

#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:30
msgid "Go to detail"
msgstr "详细信息"

#: dashboard/quickresources.html:22
msgid "Go to forum"
msgstr "前往论坛"

#: controllers/devices/clone.js:23
#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:33
msgid "Go to limitation"
msgstr "前往使用数量页面"

#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:103
#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:36
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:30
msgid "Go to management"
msgstr "前往管理页面"

#: services/products/main.js:642
msgid "Greater than"
msgstr "大于"

#: dashboard/overview.html:20
msgid "Hardware Platform"
msgstr "硬件平台"

#: controllers/development/detail.js:384 controllers/development/index.js:104
#: controllers/development/index.js:269
msgid "Hardware cannot be null."
msgstr "名称不能为空。"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:187
#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:212
msgid "Hardware name"
msgstr "硬件名称"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:162
#: development/detail.html:51 development/detail.html:58
#: mydevices/detail.html:100 mydevices/detail.html:94
msgid "Hardware platform"
msgstr "硬件平台"

#: dashboard/tutorial.html:3
msgid "Here are the quick start guide to help you to get off the ground."
msgstr "使用我们的快速上手指南来帮助您开始"

#: mydevices/detail/apihint.html:34
msgid "Here is the API hint for you."
msgstr "这里是可能有帮助的 API 提示"

#: factories/dataChnTypeId.js:35 factories/dataChnTypeId.js:76
msgid "Hex"
msgstr "十六进位值"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:320
msgid "Hi"
msgstr "嗨"

#: mydevices/detail/components.html:144
msgid "Hide History"
msgstr "隐藏历史资料"

#: components/control/gpio.html:3 components/display/gpio.html:6
msgid "High"
msgstr "高"

#: services/products/main.js:682 services/products/main.js:691
#: services/products/main.js:718
msgid "Hint: You can use ${} to use the variable function."
msgstr "提示：您可以使用 ${} 来使用变数功能"

#: development/GPSHistory/Header.js:61
msgid "Historical GPS location"
msgstr "历史 GPS 位置"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:539
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:507
msgid "I would like to receive the latest news."
msgstr "我想收到最新消息。"

#: factories/dataChnTypeId.js:105
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: factories/components.js:959
msgid "Image size limits"
msgstr "图片大小限制"

#: development/dialogs/createProducts.html:83
#: development/dialogs/editProducts.html:86
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:56
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:128
msgid "Image upload"
msgstr "图片上传"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:169
msgid "Import prototype: Paste JSON here"
msgstr "汇入产品原型：请将使用 JSON 格式之内容贴于此。"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:150
#: development/detail.html:169 mydevices/dialogs/editDevices.html:70
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: controllers/development/detail.js:387 controllers/development/index.js:107
#: controllers/development/index.js:272
msgid "Industry cannot be null."
msgstr "产业名称内容不能为空"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:175
msgid "Industry name"
msgstr "行业"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:106 mydevices/dialogs/editDevices.html:39
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:77
msgid "Input chip name"
msgstr "输入芯片名称"

#: components/category/checkSerialNumber.html:8
msgid ""
"Input device serial numbers. One serial number per line. Please make sure "
"the serial number must be less than 50 characters."
msgstr "输入装置序号。每一行一个序号。请注意，序号需为 50 字元内。"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:182
#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:200
msgid "Input hint"
msgstr "输入提示"

#: components/AlertSeverity/Form.js:198
msgid "Input severity name"
msgstr "输入警报名称"

#: services/products/main.js:700
msgid "Input the URL."
msgstr "输入网址"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:206
msgid "Input the abbreviation or symbol"
msgstr "输入简称或符号"

#: services/products/main.js:675
msgid "Input the action title"
msgstr "输入动作名称"

#: development/dialogs/editComponent.html:41
msgid "Input the component description"
msgstr "输入组件描述"

#: profile/dialogs/changePassword.html:49
msgid "Input the confirm password"
msgstr "输入确认密码"

#: services/products/main.js:717
msgid ""
"Input the content of HTTP request body here. When the trigger criteria is "
"met, the HTTP request will be sent to the specified URL with specified "
"action, headers and body."
msgstr ""
"在此处输入 HTTP 请求內文。当满足触发器条件时, HTTP 请求将以指定的请求方法、标"
"头和內文发送到指定的网址。"

#: services/products/main.js:690
msgid ""
"Input the content of the mobile notificaton. When the trigger criteria is "
"met, the mobile notification will be sent to the specified users."
msgstr ""
"输入手机推播通知的内容。当触发条件满足时，将会发送通知至有权限的使用者。"

#: services/products/main.js:681
msgid ""
"Input the content of the notificaton email. When the trigger criterla is "
"met, the email will be sent to the specified users."
msgstr ""
"输入电子邮件通知的内容。当触发条件满足时，电子邮件通知将会被发送到有权限的使"
"用者。"

#: controllers/development/detail.js:1733
msgid "Input the data channel description"
msgstr "输入资料通道描述"

#: controllers/development/detail.js:1726
msgid "Input the data channel id"
msgstr "输入资料通道 Id"

#: controllers/development/detail.js:1719
#: development/dialogs/editComponent.html:22
msgid "Input the data channel name"
msgstr "输入资料通道名称"

#: controllers/development/detail.js:1748
msgid "Input the data type"
msgstr "输入资料型态"

#: development/dialogs/createDevice.html:82
#: development/dialogs/createTestDevice.html:41
msgid "Input the device description"
msgstr "输入装置描述"

#: development/dialogs/createDevice.html:66
#: development/dialogs/createTestDevice.html:25
msgid "Input the device name"
msgstr "输入装置名称"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:16
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:16
msgid "Input the device name or DeviceId"
msgstr "输入装置名称或是 DeviceId"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:11
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:10
msgid "Input the firmware name"
msgstr "输入固件名称"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:46
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:42
msgid "Input the firmware name or version"
msgstr "输入固件名称或版本"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:26
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:25
msgid "Input the firmware version"
msgstr "输入固件版本"

#: components/control/hexstring.html:3
msgid "Input the hexadecimal value, only 0-9 or A-F."
msgstr "输入十六进制值，可接受值为 0-9 或 A- F。"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:130
msgid "Input the key"
msgstr "输入键"

#: profile/dialogs/changePassword.html:36
msgid "Input the new password"
msgstr "输入新的密码"

#: profile/dialogs/changePassword.html:16
msgid "Input the old password"
msgstr "输入旧密码"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:16
msgid "Input the product ID"
msgstr "输入 Product ID"

#: development/dialogs/createProducts.html:75
#: development/dialogs/editProducts.html:66
msgid "Input the prototype description"
msgstr "输入产品原型描述"

#: development/dialogs/createProducts.html:40
#: development/dialogs/editProducts.html:24
msgid "Input the prototype name"
msgstr "输入产品原型名称"

#: development/dialogs/createProducts.html:56
#: development/dialogs/editProducts.html:39
msgid "Input the prototype version"
msgstr "输入产品原型版本"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:42
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:41
msgid "Input the release note"
msgstr "输入发行说明"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:28
msgid "Input the serial number"
msgstr "输入序列号"

#: components/control/string.html:3
msgid "Input the string value."
msgstr "输入字串"

#: development/dialogs/trigger/add.html:88
#: development/dialogs/trigger/edit.html:78
msgid "Input the trigger description"
msgstr "输入触发条件描述"

#: development/dialogs/trigger/add.html:71
#: development/dialogs/trigger/edit.html:61
msgid "Input the trigger name"
msgstr "输入触发条件名称"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:189
msgid "Input the unit name"
msgstr "输入单位名称"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:140
msgid "Input the value"
msgstr "输入值"

#: factories/components.js:793 factories/components.js:799
#: factories/components.js:805 factories/components.js:811
#: factories/components.js:817 factories/components.js:822
#: factories/components.js:864 factories/components.js:870
#: factories/components.js:876 factories/components.js:882
msgid "Input value"
msgstr "输入值"

#: profile/dialogs/applyApp.html:17 profile/dialogs/editApp.html:19
msgid "Input your App name."
msgstr "输入您的 app 名称。"

#: profile/dialogs/applyApp.html:58 profile/dialogs/editApp.html:63
msgid "Input your App url."
msgstr "输入您的 app 网址。"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:81
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:52
msgid "Input your check sum information"
msgstr "输入检核码"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:345
msgid "Input your company type"
msgstr "选择您的公司/组织类型"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:392
msgid "Input your company/org name"
msgstr "输入您的公司/组织名称"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:357
msgid "Input your company/org type"
msgstr "选择您的公司/组织类型"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:380
msgid "Input your company/organization name"
msgstr "输入您的公司/组织名称"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:426
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:414
msgid "Input your company/organization website"
msgstr "输入您的公司/组织网址"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:454
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:447
msgid "Input your current position"
msgstr "选择您目前的职务"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:222
msgid "Input your hardware platform name"
msgstr "输入所使用开发版名称"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:185
msgid "Input your industry name"
msgstr "输入您的产业名称"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:276
msgid "Input your language"
msgstr "选择您的语言"

#: profile/dialogs/changePassword.html:115
msgid "Input your new password again"
msgstr "再次输入您的新密码"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:488
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:481
msgid "Input your phone number"
msgstr "输入您的电话号码"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:308
msgid "Input your timezone"
msgstr "选择您的时区"

#: factories/dataChnTypeId.js:25 factories/dataChnTypeId.js:66
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: components/control/pwm.html:23 components/control/pwm.html:9
#: components/control/pwmSlider.html:9 factories/components.js:756
#: factories/components.js:762
msgid "Integer only"
msgstr "只接受整数"

#: factories/components.js:954
msgid "JPG, JPEG, PNG"
msgstr "JPG, JPEG, PNG"

#: controllers/development/index.js:119
msgid "JSON cannot be null."
msgstr "JSON 内容不能为空。"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:126
msgid "Key"
msgstr "键"

#: factories/components.js:106 factories/components.js:154
#: factories/components.js:213 factories/components.js:439
#: factories/components.js:477 factories/components.js:526
#: factories/components.js:586 factories/components.js:69
msgid "Key1 name"
msgstr "Key1 名称"

#: factories/components.js:111 factories/components.js:159
#: factories/components.js:218 factories/components.js:444
#: factories/components.js:482 factories/components.js:531
#: factories/components.js:74
msgid "Key1 value"
msgstr "Key1 值"

#: factories/components.js:116 factories/components.js:164
#: factories/components.js:223 factories/components.js:449
#: factories/components.js:487 factories/components.js:536
#: factories/components.js:596 factories/components.js:79
msgid "Key2 name"
msgstr "Key2 名称"

#: factories/components.js:121 factories/components.js:169
#: factories/components.js:228 factories/components.js:454
#: factories/components.js:492 factories/components.js:541
#: factories/components.js:601 factories/components.js:84
msgid "Key2 value"
msgstr "Key2 值"

#: factories/components.js:126 factories/components.js:174
#: factories/components.js:233 factories/components.js:497
#: factories/components.js:546 factories/components.js:606
msgid "Key3 name"
msgstr "Key3 名称"

#: factories/components.js:131 factories/components.js:179
#: factories/components.js:238 factories/components.js:502
#: factories/components.js:551 factories/components.js:611
msgid "Key3 value"
msgstr "Key3 值"

#: factories/components.js:184 factories/components.js:243
#: factories/components.js:556 factories/components.js:616
msgid "Key4 name"
msgstr "Key4 名称"

#: factories/components.js:189 factories/components.js:248
#: factories/components.js:561 factories/components.js:621
msgid "Key4 value"
msgstr "Key4 值"

#: factories/components.js:253 factories/components.js:626
msgid "Key5 name"
msgstr "Key5 名称"

#: factories/components.js:258 factories/components.js:631
msgid "Key5 value"
msgstr "Key5 值"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:263
#: development/dialogs/addComponentContent.html:281
#: development/dialogs/editComponent.html:176
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: development/detail/components.html:100 mydevices/detail/components.html:72
msgid "Last data point status"
msgstr "最后资料点时间"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:136 dashboard/overview.html:46
#: management/DeviceListManagement/index.js:220
#: mydevices/detail/components.html:90
msgid "Last data point time"
msgstr "最后资料点时间"

#: dashboard/overview.html:10
msgid "Last updated prototype"
msgstr "最后更新的产品原型"

#: dashboard/overview.html:21 limitation/index.html:129
msgid "Last updated time"
msgstr "最后更新时间"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:115
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: components/control/gps.html:55
msgid "Latitude:"
msgstr "纬度："

#: factories/components.js:803 factories/components.js:837
#: factories/components.js:874 factories/components.js:898
msgid "Left"
msgstr "左"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:236
#: components/AlertSeverity/Form.js:216
msgid "Level color"
msgstr "级别颜色"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:29
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:26
msgid "Limit Firmware"
msgstr "特定的固件"

#: directives/graphs/datapointusage.js:22
msgid "Limitation"
msgstr "限制"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:122
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: components/control/gps.html:67
msgid "Longitude:"
msgstr "经度："

#: components/control/gpio.html:2 components/display/gpio.html:3
msgid "Low"
msgstr "低"

#: services/validator.js:69
msgid "Lower bound should be smaller than upper bound."
msgstr "下限值需小于上限值。"

#: services/products/main.js:646
msgid "Lower than"
msgstr "低于"

#: factories/components.js:282 factories/components.js:309
#: factories/components.js:394 factories/components.js:754
msgid "Lowerbound"
msgstr "下限"

#: factories/components.js:925
msgid "MPEG1"
msgstr "MPEG1"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:52
msgid "MT7681"
msgstr "MT7681"

#: controllers/development/detail.js:1556 controllers/devices/detail.js:117
msgid "MUST BE A VALID USER E-MAIL!"
msgstr "必须是一个有效的使用者电子邮件 ！"

#: mydevices/detail/trigger.html:72
msgid "Manage your action"
msgstr "管理您的触发动作"

#: development/detail.html:201 development/dialogs/finishRelease.html:10
#: management/DeviceListManagement/index.js:165
#: management/DeviceListManagement/index.js:92
#: management/PrototypeListManagement/index.js:200
#: management/PrototypeListManagement/index.js:214 mydevices/detail.html:68
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:32
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: development/dialogs/createDevice.html:114
msgid "Manual input"
msgstr "手动输入"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:65
msgid "Manually enter serial numbers"
msgstr "手动输入序列号"

#: factories/components.js:930
msgid "Maximum fps supported"
msgstr "最大支援 fps 值"

#: factories/components.js:927 factories/components.js:956
msgid "Maximum resolution supported"
msgstr "最大支援解析度值"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:332
msgid ""
"MediaTek Cloud Sandbox is an online platform for\n"
"prototyping and testing products. To provide better features for your\n"
"application, please share more about your information with us."
msgstr ""
"MediaTek Cloud Sandbox 是一个线上的物联网平台，让您可以尽情的开发与测试产品雏"
"型。为了提供更好的功能，请您拨冗填写以下资讯。"

#: profile/detail/mobilelist.html:2
msgid "Mobile Notification from MCS"
msgstr "来自MCS的推播通知"

#: mydevices/detail/trigger.html:78
msgid "Mobile Notification from test device"
msgstr "来自测试装置的推播通知"

#: mydevices/detail/trigger.html:81 profile/detail/mobilelist.html:5
#: profile/index.html:111
msgid "Mobile list"
msgstr "手机列表"

#: controllers/limitation/index.js:60
msgid "Monthly accumulation"
msgstr "每月累积"

#: development/MoreDropdownButton.js:55
msgid "More"
msgstr "更多"

#: dashboard/numberofused.html:39
msgid "Most utilized device:"
msgstr "使用量最高的装置："

#: development/detail/components.html:143
msgid "Move down"
msgstr "往下移"

#: development/detail/components.html:140
msgid "Move up"
msgstr "往上移"

#: directives/components/control/float.js:59
msgid "Must Be a float!"
msgstr "必须是浮点数 ！"

#: directives/components/control/integer.js:53
msgid "Must Be an Integer!"
msgstr "需要是一个整数！"

#: components/control/gps.html:35
msgid "My marker will reappear when you close me."
msgstr "当您关闭后，注记将重新出现。"

#: dashboard/overview.html:44 development/detail/firmware.html:8
#: development/detail/testdevicelist.html:8 development/detail/trigger.html:8
#: limitation/index.html:122 management/DeviceListManagement/index.js:205
#: mydevices/detail/firmware.html:15 mydevices/detail/trigger.html:8
#: mydevices/detail/trigger.html:86 profile/detail/mobilelist.html:10
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: controllers/development/index.js:263 controllers/development/index.js:98
msgid "Name cannot be null."
msgstr "名称不能为空。"

#: controllers/development/detail.js:378 controllers/development/detail.js:702
msgid "Name cannot null"
msgstr "名称不能为空。"

#: profile/dialogs/changePassword.html:30
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:103
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:92
#: development/dialogs/trigger/add.html:449 values/products/ngIntro.js:37
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: components/graph/gpio.html:7 components/graph/line.html:7
#: components/graph/pwm.html:7
msgid "No Data Available"
msgstr "尚无资料"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:162
msgid "No results found. Create your custom unit!"
msgstr "找不到符合的结果。来建立您自订的单位吧！"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:626
msgid "No, I'm not interested."
msgstr "不用了，我对此不感兴趣。"

#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:29
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:25
#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:25
msgid "No, thanks"
msgstr "先不用"

#: development/detail.html:198
msgid "Non-activated device"
msgstr "尚未激活的装置"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:57
#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:28
msgid "Not now"
msgstr "稍等"

#: controllers/devices/clone.js:40
#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:63
#: development/dialogs/createDeviceFail.html:5
#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:5
#: development/dialogs/deleteConfirm.html:5
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:5
#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:5
#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:5
#: management/DeviceListManagement/index.js:116
msgid "Notice!"
msgstr "注意！"

#: mydevices/detail/firmware.html:60
msgid "Now used"
msgstr "现正使用"

#: development/detail.html:141
msgid ""
"Now, you can create test device for the prototype and connect with real "
"device. Try it!"
msgstr "现在您可以替您的产品原型建立测试装置以连接一个真实装置。试试看吧！"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:112
#: development/dialogs/addComponentContent.html:92
msgid "Number of categories"
msgstr "分类数目"

#: dashboard/numberofused.html:5
msgid "Number of usage"
msgstr "使用量"

#: components/display/switch.html:3 mydevices/detail/trigger.html:54
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: alert.html:24 components/Dialogs/CommonDialog.js:114
#: components/control/float.html:13 components/control/gps.html:92
#: components/control/hexstring.html:13 components/control/integer.html:13
#: components/control/pwm.html:30 components/control/string.html:13 date.html:5
#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/styled-components.js:53
#: development/dialogs/deleteConfirm.html:35
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:36
#: development/dialogs/finishRelease.html:21
#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:27
#: development/dialogs/release.html:47 dialogs/comingSoon.html:27
#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:38
msgid "OK"
msgstr "成功"

#: components/display/switch.html:6 mydevices/detail/trigger.html:53
msgid "ON"
msgstr "开"

#: factories/dataChnTypeId.js:15 factories/dataChnTypeId.js:56
msgid "ON / OFF"
msgstr "开关"

#: dashboard/overview.html:57
msgid "Off line"
msgstr "离线"

#: components/AlertSeverity/LimitDialog.js:64
#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:225 controllers/devices/detail.js:254
#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:27
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: dashboard/overview.html:56
msgid "On line"
msgstr "在线"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:586
msgid "On-premise platform solution"
msgstr "本地端部署的方案"

#: services/products/main.js:658
msgid "OnChange"
msgstr "数值异动"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:596
msgid "One-click data export"
msgstr "历史资料一键汇出"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:21
msgid ""
"Only prototype owner can beta-release the prototype, please contact your "
"prototype owner."
msgstr "只有拥有者可以beta-release 产品原型，请连系您的产品原型拥有者。"

#: management/DeviceListManagement/index.js:79
msgid ""
"Only prototype owner can delete device, please contact your prototype owner."
msgstr "只有拥有者可以删除产品原型，请连系您的产品原型拥有者。"

#: limitation/index.html:105
msgid "Only the devices that you have owner access will be listed and counted."
msgstr "只有您为拥有者的装置会被列出并列入计算。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:198
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:170
msgid "Oops! The update was not successful. Please try again."
msgstr "哎唷！更新失败，请您再试一次。"

#: dashboard/tutorial.html:4
msgid "Or you can check out the"
msgstr "或是您可查看"

#: dashboard/overview.html:4
msgid "Overview"
msgstr "概观"

#: factories/dataChnTypeId.js:52 factories/dataChnTypeId.js:93
msgid "PWM"
msgstr "PWM"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/styled-components.js:53
msgid "Partial OK"
msgstr "部分成功"

#: profile/index.html:73
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: development/GPSHistory/index.js:490
#: development/ImageHistory/ImageHistory.js:278
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: components/control/pwm.html:19 components/control/pwmSlider.html:4
msgid "Period"
msgstr "期间"

#: profile/dialogs/applyApp.html:24 profile/dialogs/editApp.html:26
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: development/GPSHistory/index.js:499
#: development/ImageHistory/ImageHistory.js:288
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: controllers/development/detail.js:1673
msgid "Please Try Again!"
msgstr "请再试一次！"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:14
msgid "Please be noted:"
msgstr "请注意："

#: controllers/development/detail.js:1061
msgid "Please choose a file to upload"
msgstr "请选择要上传的档案"

#: development/dialogs/release.html:9
msgid "Please confirm if you want to release this prototype."
msgstr "请确认是否要发布这个产品原型。"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:121
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件。"

#: controllers/development/detail.js:499 controllers/development/detail.js:718
msgid "Please fix code syntax error"
msgstr "请修复代码语法错误"

#: controllers/development/detail.js:496 controllers/development/detail.js:715
msgid "Please input code"
msgstr "请输入代码"

#: components/AlertSeverity/Form.js:329
msgid "Please input the level color"
msgstr "请输入级别颜色"

#: components/AlertSeverity/Form.js:329
msgid "Please input the severity name"
msgstr "请输入严重性名称"

#: factories/components.js:843 factories/components.js:904
#: services/validator.js:32 services/validator.js:62
msgid "Please input {{key}}."
msgstr "请输入  {{key}} 。"

#: controllers/development/detail.js:390 controllers/development/index.js:110
#: controllers/development/index.js:275
msgid "Please select application."
msgstr "请选择应用栏位"

#: services/products/main.js:380
msgid "Please select at least one test device"
msgstr "请至少选择一个测试装置。"

#: main.js:430 main.js:440
msgid "Please try again!"
msgstr "请再试一次！"

#: development/detail/firmware.html:11
msgid "Prerequisite"
msgstr "条件"

#: controllers/devices/detail.js:255
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: values/products/ngIntro.js:38
msgid "Previous"
msgstr "前一步"

#: controllers/devices/detail.js:83
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:191
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:10
msgid "Product ID"
msgstr "Product ID"

#: profile/index.html:30
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: profile/index.html:36
msgid "Profile detail"
msgstr "详细个人资料"

#: development/detail.html:31 development/index.html:31
msgid "Prototype"
msgstr "产品原型"

#: dashboard/overview.html:19
msgid "Prototype Name"
msgstr "产品原型名称"

#: development/index.html:67
msgid "Prototype list"
msgstr "产品原型列表"

#: development/dialogs/cloneProduct.html:19
#: development/dialogs/createProducts.html:28
#: development/dialogs/editProducts.html:13
msgid "Prototype name"
msgstr "产品原型名称"

#: development/index.html:170
msgid "Prototype state"
msgstr "产品原型状态"

#: development/dialogs/createProducts.html:45
#: development/dialogs/editProducts.html:29
msgid "Prototype version"
msgstr "产品原型版本"

#: controllers/devices/detail.js:82
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: mydevices/detail.html:155
msgid "Public URL"
msgstr "公开装置 URL"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:66
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:64
#: mydevices/detail/firmware.html:59
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: development/dialogs/addFirmware.html:58
#: development/dialogs/editFirmware.html:34
msgid "Push firmware to device"
msgstr "将固件更新推送至装置"

#: mydevices/detail/firmware.html:63
msgid "Pushing..."
msgstr "推送中"

#: dashboard/quickresources.html:4
msgid "Quick resources"
msgstr "资源快速连结"

#: dashboard/recentactivity.html:4
msgid "Recent activity"
msgstr "最近的活动"

#: development/dialogs/createProducts.html:102
#: development/dialogs/editProducts.html:107
msgid "Recommended 1836 X 980 pixels."
msgstr "建议使用 1836 X 980 像素。"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:369
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: development/detail/testdevicelist.html:11
msgid "Registered date"
msgstr "注册日期"

#: mydevices/detail/trigger.html:87 profile/detail/mobilelist.html:11
msgid "Registered from"
msgstr "注册来源"

#: mydevices/detail/trigger.html:88 profile/detail/mobilelist.html:12
msgid "Registered time"
msgstr "注册时间"

#: development/detail/firmware.html:12 mydevices/detail/firmware.html:18
msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

#: development/detail/firmware.html:10
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:40
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:39
#: mydevices/detail/firmware.html:17
msgid "Release note"
msgstr "发布说明"

#: development/dialogs/release.html:24
msgid "Release with serial number generator."
msgstr "发布有编号产生器的产品原型。"

#: development/dialogs/release.html:33
msgid "Release without serial number generator."
msgstr "发布没有编号产生器的产品原型。"

#: components/SearchByDateRange/SearchByDateRange.js:176
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: mydevices/dialogs/trigger.html:125
msgid "Restore default value"
msgstr "回复默认值"

#: mydevices/detail/apihint.html:85 mydevices/dialogs/showapihint.html:51
msgid "Retrieve data points"
msgstr "取得资料点"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:576
msgid "Richer event trigger rules"
msgstr "更丰富的事件规则引擎"

#: factories/components.js:809 factories/components.js:838
#: factories/components.js:880 factories/components.js:899
msgid "Right"
msgstr "右"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:194
#: development/detail/userprivileges.html:10
#: mydevices/detail/userprivileges.html:10
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: components/AlertSeverity/Form.js:264 components/UnitSelect/UnitSelect.js:220
#: development/dialogs/addComponentContent.html:323
#: development/dialogs/createProducts.html:151
#: development/dialogs/editComponent.html:224
#: development/dialogs/editProducts.html:152
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:70
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:86
#: development/dialogs/trigger/add.html:456
#: development/dialogs/trigger/edit.html:439
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:90 mydevices/dialogs/trigger.html:154
#: profile/dialogs/applyApp.html:93 profile/dialogs/changePassword.html:68
#: profile/dialogs/cropImage.html:33 profile/dialogs/editApp.html:98
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: components/SearchByDateRange/SearchByDateRange.js:163
#: development/index.html:78 mydevices/index.html:63
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: development/detail.html:201
msgid "See more device detail in"
msgstr "请在此查看更多详情"

#: limitation/index.html:64
msgid "See the usage limitation detail…"
msgstr "查看用量限制详情..."

#: controllers/development/detail.js:1790
msgid "Select Function Language"
msgstr "选择语言"

#: components/HttpMethodSelect/HttpMethodSelect.js:84
msgid "Select HTTP Method"
msgstr "选择 HTTP 方法"

#: services/products/main.js:732
msgid "Select alert severity"
msgstr "选择警报严重性"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:41
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:41
msgid "Select all devices"
msgstr "选择所有装置"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:70
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:66
msgid "Select all firmware"
msgstr "选择所有固件"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:6
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:6
msgid ""
"Select the devices that you would like to upgrade to the firmware (<b class="
"\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.name }}</b>, <b class="
"\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</b>) you've uploaded."
msgstr ""
"请选择您想要更新此固件 (<b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData."
"name }}</b>, <b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</"
"b>) 的装置。"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:1
msgid "Select the prerequisite firmware that are compatible for this firmware"
msgstr "选择可以相容的固件"

#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:1
msgid ""
"Select the prerequisite firmware that are compatible for this firmware (<b "
"class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.name }}</b>, <b class="
"\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</b>) upgrade you've "
"uploaded."
msgstr ""
"选择可以相容的韧体 (<b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.name }}"
"</b>, <b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</b>) 升级"
"您所上传的档案。"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:239
msgid "Select the unit"
msgstr "选择单位"

#: development/dialogs/trigger/add.html:48
#: development/dialogs/trigger/edit.html:38
msgid "Select trigger action"
msgstr "选择触发动作"

#: controllers/profile/index.js:193
msgid "Send email to {{email}}"
msgstr "请寄至以下电子邮件 {{email}}"

#: development/dialogs/addComponent.html:100
msgid "Send us a message!"
msgstr "给我们留言！"

#: services/products/main.js:724
msgid "Send webhook"
msgstr "寄送 webhook"

#: development/dialogs/createDevice.html:94
#: management/DeviceListManagement/index.js:210
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:22
msgid "Serial number"
msgstr "编号"

#: management/DeviceListManagement/DeviceRow.js:192
msgid "Serial number :"
msgstr "序号："

#: development/dialogs/createDeviceFail.html:19
msgid "Serial number format error."
msgstr "序号格式错误"

#: profile/index.html:119
msgid "Service Provider"
msgstr "服务提供者"

#: profile/detail/serviceprovider.html:2
msgid "Service Provider Section"
msgstr "服务提供者专区"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:226
#: components/AlertSeverity/Form.js:170
msgid "Severity level"
msgstr "严重性级别"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:231
#: components/AlertSeverity/Form.js:185
msgid "Severity name"
msgstr "严重性名称"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:304
#: mydevices/detail/components.html:143
msgid "Show History"
msgstr "打开历史资料"

#: factories/components.js:766 factories/components.js:825
#: factories/components.js:886
msgid "Show current value"
msgstr "显示当前数值"

#: components/TermsOfUse.js:372
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:116
#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:119
msgid "Sorry, we can't find this user in our system."
msgstr "很抱歉，我们无法在系统中找到此位使用者。"

#: dashboard/tutorial.html:23
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: dashboard/numberofused.html:41
msgid "Statistics up to today,"
msgstr "截至今日为止的统计数目，"

#: dashboard/overview.html:45
#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:386
#: development/detail.html:166 development/detail.html:168
#: development/index.html:165 development/index.html:168
#: mydevices/detail.html:150
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: development/dialogs/addFirmware.html:19
#: development/dialogs/addFirmware.html:27
#: development/dialogs/trigger/add.html:23
msgid "Step 1"
msgstr "步骤一"

#: development/dialogs/addFirmware.html:40
#: development/dialogs/addFirmware.html:47
#: development/dialogs/trigger/add.html:37
msgid "Step 2"
msgstr "步骤二"

#: development/dialogs/addFirmware.html:58
#: development/dialogs/trigger/add.html:47
msgid "Step 3"
msgstr "步骤三"

#: limitation/index.html:124
msgid "Streaming usage"
msgstr "串流用量"

#: factories/dataChnTypeId.js:39 factories/dataChnTypeId.js:80
msgid "String"
msgstr "字串"

#: controllers/profile/index.js:118 controllers/profile/index.js:67
#: controllers/profile/index.js:96
#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:5
#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:5
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:191
#: controllers/development/detail.js:145
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:3
#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:3
#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:5 main.js:428 main.js:445
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: controllers/devices/clone.js:12
msgid "Success! Device created."
msgstr "成功！设备已创建。"

#: controllers/development/detail.js:762
msgid "Success! You have added a data channel."
msgstr "成功！您已经保存了更改。"

#: controllers/development/detail.js:112
msgid "Success! You have deleted a severity level."
msgstr "成功！您已删除严重性级别。"

#: controllers/devices/detail.js:596
msgid "Success! You have dismissed alert."
msgstr "成功！你已经解除了警报。"

#: controllers/development/detail.js:86 controllers/development/detail.js:99
msgid "Success! You have saved the change."
msgstr "成功！您已经保存了更改。"

#: controllers/development/detail.js:516
msgid "Success! You have updated a data channel."
msgstr "成功！您已经保存了更改。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:190
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:162
msgid "Success! Your profile has been updated!"
msgstr "成功！您的个人档案已经更新。"

#: mydevices/detail/trigger.html:89 profile/detail/mobilelist.html:13
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/DataPointListItem.js:220
msgid "System log"
msgstr "系統信息"

#: development/dialogs/addComponent.html:92
msgid "Tell us what kind of template you want to add!"
msgstr "将你想要的模版告诉我们！"

#: mydevices/detail/apihint.html:96 mydevices/dialogs/showapihint.html:76
msgid "Telnet"
msgstr "Telnet"

#: development/dialogs/editComponent.html:53
msgid "Template preview"
msgstr "模板预览"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:145
msgid "Template preview: Select a template that suits your data channel."
msgstr "模板预览：选择适合您资料通道的模板。"

#: components/TermsOfUse.js:351
msgid "Terms Of Use"
msgstr "使用条款"

#: mydevices/index.html:108
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: dashboard/numberofused.html:20 limitation/index.html:81
msgid "Test Device"
msgstr "测试装置"

#: development/CreateDevicePopover.js:52 development/detail.html:187
#: development/detail.html:196 development/detail.html:237
#: development/dialogs/createDevice.html:32 development/index.html:173
msgid "Test device"
msgstr "测试装置"

#: mydevices/index.html:52
msgid "Test device list"
msgstr "测试装置清单"

#: mydevices/detail.html:64 mydevices/index.html:31
msgid "Test devices"
msgstr "测试装置"

#: dashboard/overview.html:37
msgid "Test devices list"
msgstr "测试装置列表"

#: services/products/main.js:701
msgid "The URL has to start with http:// or https://"
msgstr "设置网址，需要以 http:// 或 https:// 开头。"

#: development/dialogs/addComponent.html:24
msgid ""
"The controller data channels allow you to control the status of your "
"devices. eg, ON/OFF for a switch"
msgstr "控制器型态的资料通道允许您控制您装置的状态。例如，打开或关闭开关。"

#: development/dialogs/addComponent.html:51
msgid "The display data channels allow you to get the data from your devices."
msgstr "显示型態的资料通道允许您从您的装置中读取资料。"

#: directives/components/control/float.js:34
#: directives/components/control/integer.js:34
msgid "The input value is out of the upper bound and lower bound limit."
msgstr "输入值超出上下限范围。"

#: factories/components.js:408
msgid "The lower bound and upper bound must be numeric value."
msgstr "上限与下限的值需为数字。"

#: factories/components.js:412
msgid "The lower bound and upper bound range is from 0 to 1000."
msgstr "上限与下限的值需于0-1000之间。"

#: development/GPSHistory/index.js:505
msgid "The start time should be ealier than the end time."
msgstr "起始时间应早于结束时间。"

#: mydevices/clone.html:1
msgid ""
"The system is creating your device now. Please wait and you will be "
"automatically directed to the device after creation."
msgstr "系统现在正在创建您的装置。请稍候，您将在创建后自动进入装置页面。"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:30
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:30
msgid "There is no compatible firmware at this moment."
msgstr "目前还没有相容的固件。"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:3
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:3
msgid "There is no test device at this moment."
msgstr "目前还没有测试装置。"

#: dialogs/comingSoon.html:15
msgid "This feature is under development, will be coming soon!"
msgstr "此功能目前正在开发中，将会很快能够提供服务！"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:714
#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:716
#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:718
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:588
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:590
msgid "This field is is required"
msgstr "此为必填栏位"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:33
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:32
msgid "This firmware version already exist."
msgstr "此固件版本已存在。"

#: components/control/gps.html:34
msgid "This is my clicked marker!"
msgstr "这是我的点击标记！"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:391
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:295
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:17
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: components/SearchByDateRange/SearchByDateRange.js:131
msgid "To"
msgstr "到"

#: development/dialogs/cloneProduct.html:13
msgid ""
"To clone from an existing prototype enables you to build a similiar "
"prototype base on the old one."
msgstr "从既有的产品原型复制出一份相同的产品原型来做更进一步的开发"

#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:18
msgid ""
"To delete the data channel, the trigger & action rules for the data channel "
"will be deleted too."
msgstr "若删除资料通道，有使用此资料通道之处发条件与动作也会跟着删除此条件。"

#: mydevices/detail/trigger.html:79
msgid ""
"To receive specific notification from this device, turn on the mobile push "
"switch for it."
msgstr "打开手机推播开关，以收到来自此测试装置的通知。"

#: profile/detail/mobilelist.html:3
msgid ""
"To receive the notification from MCS, turn on the mobile push switch for "
"each specific mobile."
msgstr "打开手机推播开关，以收到所有来自MCS的通知。"

#: values/products/ngIntro.js:25
msgid ""
"To see and manage the list of Test devices being created under this "
"prototype."
msgstr "您能在此查看和管理所有隶属于此开发原型的测试装置。"

#: limitation/index.html:217 limitation/index.html:223
msgid "Totals"
msgstr "总共"

#: components/ProgressCircles/TotalsPrototype.js:72
msgid "Totals Prototype"
msgstr "个产品原型"

#: development/detail.html:220 development/detail/trigger.html:3
#: mydevices/detail.html:304 mydevices/detail/trigger.html:3
msgid "Trigger & Action"
msgstr "触发条件与动作"

#: development/detail/trigger.html:10 mydevices/detail/trigger.html:10
msgid "Trigger action"
msgstr "触发动作"

#: development/detail/trigger.html:9 mydevices/detail/trigger.html:9
#: mydevices/dialogs/trigger.html:25
msgid "Trigger criteria"
msgstr "触发条件"

#: development/dialogs/trigger/add.html:64
#: development/dialogs/trigger/edit.html:54 mydevices/dialogs/trigger.html:14
msgid "Trigger name"
msgstr "触发条件名称"

#: controllers/development/detail.js:1500
msgid "Trigger name is required!"
msgstr "请输入触发条件名称"

#: mydevices/detail/trigger.html:11
msgid "Trigger switch"
msgstr "触发条件开关"

#: controllers/devices/clone.js:42 development/dialogs/createDeviceFail.html:37
msgid "Try again"
msgstr "请再试一次"

#: development/index.html:42
msgid "Try to create it now."
msgstr "现在试着建立一个吧。"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:187
#: development/dialogs/editComponent.html:81
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:173
msgid "Unit name"
msgstr "单位名称"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:197
msgid "Unit symbol"
msgstr "单位符号"

#: factories/components.js:292 factories/components.js:319
#: factories/components.js:657 factories/components.js:676
msgid "UnitTypes"
msgstr "单位"

#: factories/components.js:791 factories/components.js:835
#: factories/components.js:862 factories/components.js:896
msgid "Up"
msgstr "上"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:638
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:518
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:306
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人档案"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:350
msgid "Update time"
msgstr "最后更新时间"

#: limitation/index.html:46 limitation/index.html:70
msgid "Upgrade now"
msgstr "现在更新"

#: development/dialogs/createProducts.html:125
#: development/dialogs/editProducts.html:131
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:98
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:24
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:64
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:136
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: development/dialogs/createDevice.html:126
msgid "Upload CSV"
msgstr "上传 CSV 档案"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:42
msgid "Upload a CSV file, one serial number per line"
msgstr "上传 CSV 档案，每个编号请跳行输入。"

#: profile/index.html:56
msgid "Upload an image"
msgstr "上传图片"

#: mydevices/detail/apihint.html:71 mydevices/dialogs/showapihint.html:37
msgid "Upload data points"
msgstr "上传资料点"

#: development/dialogs/createProducts.html:85
#: development/dialogs/editProducts.html:91
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:58
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:130 profile/index.html:48
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: factories/components.js:287 factories/components.js:314
#: factories/components.js:399 factories/components.js:760
msgid "Upperbound"
msgstr "上限"

#: factories/components.js:933
msgid "Usage limitation"
msgstr "用量限制"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:3
msgid "Usage limitation detail"
msgstr "使用量限制详情"

#: limitation/index.html:104
msgid "Usage of each device"
msgstr "装置用量"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:163
msgid "User Email"
msgstr "用户电子邮件"

#: development/detail/userprivileges.html:8
#: mydevices/detail/userprivileges.html:8
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: development/detail.html:225 mydevices/detail.html:311
msgid "User privileges"
msgstr "用户权限"

#: profile/index.html:70
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: development/detail/userprivileges.html:3
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: mydevices/detail/userprivileges.html:3
msgid "Users ({{ privileges.length }})"
msgstr "用户 ({{ privileges.length }})"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:137
#: components/control/pwm.html:4 components/control/pwmSlider.html:13
#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:381
msgid "Value"
msgstr "值"

#: development/detail.html:50 development/detail.html:57
#: development/detail/firmware.html:9
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:19
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:18
#: development/index.html:162 mydevices/detail.html:93 mydevices/detail.html:99
#: mydevices/detail/firmware.html:16 mydevices/index.html:143
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: controllers/development/detail.js:381 controllers/development/index.js:101
#: controllers/development/index.js:266
msgid "Version cannot be null."
msgstr "版本不能为空。"

#: factories/dataChnTypeId.js:109
msgid "Video Stream"
msgstr "影像串流"

#: factories/components.js:924
msgid "Video format"
msgstr "影像格式"

#: development/CriteriaPopover.js:46
msgid ""
"We only support ON/OFF, Category, String, Hex, Integer and Float data "
"channel types."
msgstr "此功能只支援开关、分类、字串、十六进位、整数和浮点数类型的资料通道。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:550
msgid ""
"We would like to further this platform by\n"
"incorporating key features that are essential to your IoT product\n"
"deployment in commercial application, including:"
msgstr ""
"为了满足更多适合商业应用的需求，我们将基于现有平台推​​出数个针对商业应用开发的"
"功能，包含："

#: profile/detail/serviceprovider.html:43
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: dashboard/tutorial.html:2
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: development/CreateDevicePopover.js:60
msgid ""
"When you ready to commercialize your prototype, create device with serial "
"number and you can find it in Management page!"
msgstr ""
"当您准备好商品化您的产品原型时，您可建立有带序号的装置并在管理页面中查看状"
"况！"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:607
msgid "Would you be interested in above features?"
msgstr "您对以上功能感兴趣吗？"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:618
msgid "Yes, I'd like to know more about this commercial version."
msgstr "是的，我想获得更多商务方案的资讯。"

#: values/products/ngIntro.js:13
msgid ""
"You can define notification when certain data channel carries a value that "
"meets the notification condition."
msgstr "您可以定义当特定资料通道的值超过您的通知条件时，发出通知。"

#: values/products/ngIntro.js:9
msgid ""
"You can define one or many data channel for data-store or controller to "
"command your device."
msgstr ""
"您可以在此定义您的装置所需要的一个或是多个的储存或是传送指令的资料通道。"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:5
msgid ""
"You can edit the information of your prototype that you want your users to "
"see it."
msgstr "你可以编辑你想要使用者看到的产品原型信息。"

#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:18
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:16
msgid "You can find them in the \"Management\" page."
msgstr "您可以在\"管理\"页面中查看。"

#: mydevices/index.html:81
msgid ""
"You can follow the quick start guide in the dashboard, or refer to the "
"tutorial for more detail steps."
msgstr "您可以登入页的使用快速上手指南或是参考教程来取得更多详细信息。"

#: values/products/ngIntro.js:17
msgid "You can grant access rights of this prototype to your working peers."
msgstr "您可以在此替其他使用者新增使用者权限。"

#: development/dialogs/finishRelease.html:10
msgid "You can see its detail in"
msgstr "你可以在此看到它的细节"

#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:16
msgid "You can see its detail in \"My devices\"."
msgstr "您可以在「我的装置」页面看到它的细节"

#: development/PublicDevicePopover.js:90
msgid ""
"You can share the device page with anyone if you set a device as public. "
"People can view the real-time data collected by your device without login! "
"Please note currently we do not support GPS, image, and video data channels "
"to be displayed on the public page."
msgstr ""
"若您将装置设定为公开，责任何人都可以在不登入 MCS 平台的情况下看到您装置即时搜"
"集的资料。请注意目前公开的装置尚不支援 GPS、影像、以及影像串流资料通道。"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:65
msgid "You can use"
msgstr "您可以使用"

#: services/products/main.js:719
msgid ""
"You can use ${} to reference the pre-defined variables you would like to "
"include in your body. The variables include ${deviceId}, ${deviceName} and "
"${value}."
msgstr ""
"您可以在网址、标头值和正文中使用 $ {} 来带入预定义变量。这些变量包括 $ "
"{deviceId}、$ {deviceName} 和 $ {value}。"

#: services/products/main.js:683 services/products/main.js:692
msgid ""
"You can use ${} to reference the pre-defined variables you would like to "
"include in your notification. The variables include ${deviceId}, "
"${deviceName} and ${value}."
msgstr ""
"您可以在您的通知讯息中使用${} 来带入参数。参数包括"
"${deviceId}、${deviceName}、${value}。"

#: mydevices/detail/apihint.html:35
msgid ""
"You can use the APIs listed here to set up the action you need.eg. upload or "
"retrieve data."
msgstr "你可以使用这边提供的 API 来设定你所需要的动作。例如上传和读取资料点。"

#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:17
msgid "You cannot create more device than your account limitation."
msgstr "您无法创建超过您帐户限制更多的装置。"

#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:80
msgid "You cannot delete prototype with non-zero devices."
msgstr "您无法删除内含有装置的产品原型。"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:92
#: management/DeviceListManagement/index.js:73
msgid "You cannot revert this action."
msgstr "此动作将无法回复。"

#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:17
msgid "You do not finish the tutorial yet."
msgstr "您尚未完成快速上手指南。"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:180
msgid ""
"You do not have any beta-released prototype and device yet. To see and "
"manage the distributed devices here in the Management page, you have to "
"first beta-release any of your prototype and create devices."
msgstr ""
"您尚未有任何测试版发布的产品原型或是装置。您必须要先测试版发布產品原型並且建"
"立裝置，才能在此管理頁面中看到且管理這些發已發佈的裝置。"

#: controllers/development/index.js:237 controllers/development/index.js:328
#: controllers/devices/index.js:96
msgid "You do not have permission"
msgstr "您没有权限"

#: controllers/development/detail.js:1240 controllers/development/index.js:190
msgid "You have cloned the"
msgstr "您已复制"

#: controllers/management/deviceList.js:13
msgid "You have deleted this item successfully."
msgstr "您已成功删除。"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:17
msgid "You have pushed the firmware to device successfully."
msgstr "您已成功将固件推送至装置。"

#: components/AlertSeverity/LimitDialog.js:54
msgid "You have reached the maximum of severity level."
msgstr "你已经达到可新增的数量上限。"

#: development/detail.html:119
msgid "You must have data channel before beta-release the prototype."
msgstr "在您 beta-release 前，需要有资料通道。"

#: development/detail.html:72
msgid "You must have data channel before create test device."
msgstr "在您建立装置前，需要有资料通道。"

#: controllers/development/detail.js:711
msgid "You should choose a data channel type!"
msgstr "请选择一个资料通道类型！"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:86
msgid "You should input the Unit name."
msgstr "您需要输入单位名称。"

#: mydevices/detail.html:186 mydevices/detail.html:245
msgid ""
"You will need the deviceId and deviceKey when calling our API to access this "
"device"
msgstr "您在使用 API 呼叫装置时，将会需要 deviceId 和 deviceKey 。"

#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:21
msgid "You will need to restart if you exit the tutorial now."
msgstr "若现在退出，下次需要重新开始。"

#: profile/detail/serviceprovider.html:12
msgid "Your App"
msgstr "您的 app"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:413
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:401
msgid "Your Company/organization website"
msgstr "您的公司/组织网址"

#: limitation/index.html:44
msgid "Your account"
msgstr "您的帐户"

#: development/dialogs/createDevice.html:89
msgid "Your account plan is"
msgstr "您的帐户为"

#: limitation/index.html:52
msgid "Your account quota:"
msgstr "您的帐户配额："

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:442
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:435
msgid "Your current position"
msgstr "您目前的职务"

#: limitation/index.html:99
msgid "Your device list"
msgstr "您的装置清单"

#: controllers/profile/index.js:213
msgid "Your password length cannot be less than 8 characters"
msgstr "您的密码必须至少为八个字元"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:475
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:468
msgid "Your phone number"
msgstr "您的电话号码"

#: development/detail/components.html:36
msgid "Your prototype is beta-released."
msgstr "您的产品原型状态为 beta-release。"

#: controllers/development/detail.js:212
msgid ""
"Your prototype is beta-released. You can no longer make change to the data "
"channel."
msgstr "您的产品原型已 beta-release。您无法再变更资料通道。"

#: controllers/development/detail.js:216
msgid ""
"Your prototype is beta-released. You can no longer make change to the "
"trigger and action rules."
msgstr "您的产品原型已 beta-release。您无法再变更触发条件与动作。"

#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:17
msgid "Your prototype is successfully beta-released."
msgstr "您的产品原型状态已成功 beta-release。"

#: services/products/main.js:707
msgid "action"
msgstr "动作"

#: filters/userPrivType.js:8
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: services/products/main.js:731
msgid "alert severity"
msgstr "警报严重性"

#: directives/components/control/gps.js:157
msgid "altitude must be between -20000 and 20000 meters!"
msgstr "高度必须在 -20000 公尺至 20000 公尺之间！"

#: mydevices/index.html:78
msgid "and create test device for it."
msgstr "并且为其建立测试装置。"

#: profile/detail/serviceprovider.html:54
msgid "appId :"
msgstr "appId :"

#: profile/detail/serviceprovider.html:75
msgid "appSecret :"
msgstr "appSecret :"

#: services/products/main.js:716
msgid "body"
msgstr "正文"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:171
msgid "browse"
msgstr "浏览"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:149
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:217
msgid "characters"
msgstr "字元"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:82
msgid "characters."
msgstr "字元"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:19
msgid "click here"
msgstr "点击此处"

#: controllers/profile/index.js:206
msgid "confirm password can not be null"
msgstr "确认密码不能为空"

#: services/products/main.js:680 services/products/main.js:689
msgid "content"
msgstr "内容"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:18
msgid "currently used"
msgstr "现正使用"

#: limitation/index.html:217 limitation/index.html:225
msgid "data points"
msgstr "资料点"

#: limitation/index.html:217 limitation/index.html:225
msgid "data points have been used and still have"
msgstr "个资料点已被使用，并还有"

#: dashboard/numberofused.html:41
msgid "data points have been used."
msgstr "个资料点已被使用。"

#: controllers/dashboard/index.js:73
msgid "days ago"
msgstr "天之前"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:34
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:34
msgid "device"
msgstr "装置"

#: development/dialogs/createDevice.html:89
msgid ""
"devices before reaching your quota limitation. Over provision will lead to "
"device creation failure."
msgstr "个装置还可以被建立。超额建立将会导致创建失败。"

#: directives/components/control/gamepad.js:129
#: directives/components/control/gamepad.js:28
msgid "down"
msgstr "下"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:18
msgid "field."
msgstr "栏位。"

#: controllers/development/detail.js:1123
msgid "file cannot be null!"
msgstr "文件不能为空！"

#: controllers/development/detail.js:1240 controllers/development/index.js:190
msgid "from"
msgstr "来自"

#: services/products/main.js:712
msgid "headers"
msgstr "标头"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:17
msgid "here"
msgstr "此处"

#: controllers/dashboard/index.js:76
msgid "hours ago"
msgstr "小时之前"

#: controllers/development/index.js:24
msgid "import from JSON file"
msgstr "汇入 JSON 档"

#: dashboard/tutorial.html:4
msgid "in resources to learn more."
msgstr "资源来查看更多讯息"

#: development/CreateDevicePopover.js:55
msgid ""
"is for prototype testing. It will be created without serial number and you "
"can find it in Test devices tab in Development page."
msgstr ""
"是为了产品原型测试。它将不会带有产品序号并且您可以在开发下的测试装置页面查"
"看。"

#: mydevices/detail/apihint.html:99 mydevices/dialogs/showapihint.html:83
msgid "jQuery"
msgstr "jQuery"

#: controllers/dashboard/index.js:82
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: factories/components.js:591
msgid "ke1 value"
msgstr "Key1 值"

#: directives/components/control/gps.js:160
msgid "latitude must be between -90 and 90 meters!"
msgstr "纬度值必须在-90至90度之间！"

#: directives/components/control/gps.js:145
msgid "latitude or longitude cannot be null!"
msgstr "纬度或经度不能为空！"

#: directives/components/control/gps.js:154
msgid "latitude or longitude or altitude should be float/integer!"
msgstr "纬度或经度或高度应该是浮点数或是整数！"

#: directives/components/control/gamepad.js:130
#: directives/components/control/gamepad.js:29
msgid "left"
msgstr "左"

#: directives/components/control/gps.js:163
msgid "longitude must be between -180 and 180 meters!"
msgstr "经度值必须在-180至180度之间！"

#: controllers/dashboard/index.js:79
msgid "mins ago"
msgstr "分钟之前"

#: controllers/development/detail.js:1115
msgid "name cannot be null!"
msgstr "名称不能为空！"

#: controllers/profile/index.js:203
msgid "new password can not be null"
msgstr "新密码不能为空"

#: controllers/profile/index.js:209
msgid "new password is not as same as confirm password"
msgstr "新密码和确认密码不一致"

#: main.js:438 main.js:452
msgid "notice"
msgstr "注意"

#: controllers/dashboard/index.js:18 controllers/limitation/index.js:9
msgid "of {{deviceCount}} Test Devices"
msgstr "个测试装置"

#: components/ProgressCircles/TotalsDevice.js:128
msgid "of {{limit}} Device"
msgid_plural "of {{limit}} Devices"
msgstr[0] "个装置"
msgstr[1] "个装置"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:170
msgid "or"
msgstr "或"

#: filters/userPrivType.js:7
msgid "owner"
msgstr "拥有者"

#: development/detail.html:201
msgid "page"
msgstr "页面"

#: development/detail/trigger.html:27 mydevices/detail/trigger.html:28
msgid "previous"
msgstr "前一数值"

#: directives/components/control/gamepad.js:131
#: directives/components/control/gamepad.js:30
msgid "right"
msgstr "右"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:156
msgid "save"
msgstr "保存"

#: controllers/development/detail.js:1480
#: controllers/development/detail.js:1488 controllers/development/detail.js:406
#: controllers/development/detail.js:426 controllers/development/detail.js:573
#: controllers/development/index.js:286 controllers/development/index.js:319
#: controllers/devices/detail.js:196 controllers/devices/detail.js:422
#: controllers/devices/index.js:87
msgid "success."
msgstr "成功。"

#: controllers/development/detail.js:1240 controllers/development/index.js:190
msgid "successfully."
msgstr "成功"

#: services/products/main.js:674
msgid "title"
msgstr "名称"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:73
msgid ""
"to return value to other\n"
"data channels within the device. Besides, please be mindful of the "
"constrains\n"
"while completing your code."
msgstr "来回传结果到装置上其他的数据信道。在撰写程序时请留意系统的限制。"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:172
msgid "to upload"
msgstr "上传"

#: dashboard/tutorial.html:4
msgid "tutorials"
msgstr "教程"

#: directives/components/control/gamepad.js:128
#: directives/components/control/gamepad.js:27
msgid "up"
msgstr "上"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:1
msgid "upgrade you've uploaded."
msgstr "升级你所上传的档案。"

#: services/products/main.js:699
msgid "url"
msgstr "URL"

#: directives/components/control/pwmSlider.js:60
msgid "value, period must be an Integer."
msgstr "值和周期必须是整数"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:63
msgid "version"
msgstr "版本"

#: controllers/development/detail.js:1119
msgid "version cannot be null!"
msgstr "版本不能为空！"

#: filters/userPrivType.js:9
msgid "viewer"
msgstr "一般检视"

#: development/dialogs/createDevice.html:89
msgid "you can create"
msgstr "您尚有"

#: mydevices/index.html:78
msgid "you need to create a prototype"
msgstr "您需要建立一个产品原型"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:70
msgid "{dataChnId1: value1, dataChnId2: value2, ...}"
msgstr "{dataChnId1: value1, dataChnId2: value2, ...}"

#: components/ProgressCircles/TotalsDevice.js:178
msgid "{{deviceNumber}} device"
msgid_plural "{{deviceNumber}} devices"
msgstr[0] "个装置"
msgstr[1] "个装置"

#: services/validator.js:42
msgid "{{key1}} and {{key2}} cannot be the same."
msgstr "{{key1}} 和 {{key2}} 不能相同。"

#: components/ProgressCircles/TotalsDevice.js:155
msgid "{{testDeviceNumber}} test device"
msgid_plural "{{testDeviceNumber}} test devices"
msgstr[0] "个测试装置"
msgstr[1] "个测试装置"

#~ msgid "Coming soon"
#~ msgstr "即将推出"

#~ msgid "Hybrid"
#~ msgstr "综合型控制显示器"

#~ msgid "Please select hardware platform."
#~ msgstr "请选择硬件平台。"

#~ msgid "Please select industry."
#~ msgstr "请选择产业别"

#~ msgid ""
#~ "The Hybrid data channel is a two ways data channel contains bothe "
#~ "controller and display."
#~ msgstr "综合型的资料通道，是双向的资料通道，可以同时是控制器和显示器。"

#~ msgid "Nick name"
#~ msgstr "绰号"

#~ msgid "Your current timezone"
#~ msgstr "您当前的时区"

#~ msgid "choose Language"
#~ msgstr "选择语言"

#~ msgid "choose Timezone"
#~ msgstr "选择时区"

#~ msgid "is different from your setting."
#~ msgstr "和你目前的设定不符合"

#~ msgid "Recommended 300 x 160 pixels."
#~ msgstr "推荐大小为 300 ×160 像素"

#~ msgid "Input the user name or email"
#~ msgstr "输入用户名或电子邮件"

#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "没有符合条件的结果。"

#~ msgid "Please choose a role for the user."
#~ msgstr "请选择使用者权限。"

#~ msgid "Search User"
#~ msgstr "搜索用户"

#~ msgid "Searching..."
#~ msgstr "搜索中..."

#~ msgid "The user already has {{userPrivilege.oldDeviceUserPrivType}} access"
#~ msgstr "使用者已经有{{userPrivilege.oldDeviceUserPrivType}} 权限"

#~ msgid "The user already has {{userPrivilege.oldProdUserPrivType}} access"
#~ msgstr "使用者已经有{{userPrivilege.oldProdUserPrivType}} 权限"

#~ msgid "select role"
#~ msgstr "选择角色"

#~ msgid "Number of used"
#~ msgstr "使用数量"

#~ msgid "Push firmware only when device is online"
#~ msgstr "装置在线时，才可推送固件。"

#~ msgid "API references"
#~ msgstr "API 参考资料集"

#~ msgid "button A"
#~ msgstr "A 按钮"

#~ msgid "button B"
#~ msgstr "B 按钮"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "问与答"

#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "入门"

#~ msgid "Introduction"
#~ msgstr "介绍"

#~ msgid "Key concepts"
#~ msgstr "核心概念"

#~ msgid "key1 name"
#~ msgstr "Key1 名称"

#~ msgid "key2 name"
#~ msgstr "Key2 名称"

#~ msgid "key2 value"
#~ msgstr "Key2 值"

#~ msgid "key3 name"
#~ msgstr "Key3 名称"

#~ msgid "key3 value"
#~ msgstr "Key3 值"

#~ msgid "key4 name"
#~ msgstr "Key4 名称"

#~ msgid "key4 value"
#~ msgstr "Key4 值"

#~ msgid "key5 name"
#~ msgstr "Key5 名称"

#~ msgid "key5 value"
#~ msgstr "Key5 值"

#~ msgid "Linkit connect tutorial"
#~ msgstr "LinkIt Connect 教程"

#~ msgid "Linkit one tutorial"
#~ msgstr "LinkIt One 教程"

#~ msgid "lowerbound"
#~ msgstr "下限"

#~ msgid "Mobile application"
#~ msgstr "行动应用"

#~ msgid "My devices"
#~ msgstr "我的装置"

#~ msgid "Show current"
#~ msgstr "显示目前值"

#~ msgid "Supports"
#~ msgstr "支援"

#~ msgid "Tutorial"
#~ msgstr "教程"

#~ msgid "unitTypes"
#~ msgstr "单位"

#~ msgid "upperbound"
#~ msgstr "上限"

#~ msgid ""
#~ "You can use ${} to reference the pre-defined variables you would like to "
#~ "included in your notification. The variables include ${deviceId}, "
#~ "${deviceName}, ${deviceKey} and ${value}."
#~ msgstr ""
#~ "您可以使用${} 在您的通知讯息中代入变数。变数包含"
#~ "${deviceId}、${deviceName}、${deviceKey} 以及${value}。"

#~ msgid ""
#~ "You can use ${} to mention the variables you would like to include in "
#~ "your notification content. Variables include Device Id, Device Name, "
#~ "Device Description, Data Channel Name and Data Channel Value. See more "
#~ "detail here."
#~ msgstr ""
#~ "您可以使用${} 在您的讯息内使用变数功能。变数包含装置名称，deviceId，"
#~ "deviceKey，以及触发值。您可于此查看更多细节。"

#~ msgid "{{format.display | capitalize:'first'}}"
#~ msgstr "{{format.display | capitalize:'first'}}"

#~ msgid "Device list"
#~ msgstr "装置列表"

#~ msgid "Time format incorrect, Hour must be between 0-24"
#~ msgstr "时间格式不正确，小时值必须在 0-24 之间。"

#~ msgid "Time format incorrect, minute value must be between 0-60"
#~ msgstr "时间格式不正确，分钟值必须在 0-24 之间。"

#~ msgid "Cone"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "clientId :"
#~ msgstr "clientId :"

#~ msgid "Most utilized device :"
#~ msgstr "使用量最高的装置："

#~ msgid ""
#~ "Your prototype is beta-released. You can no longer make change to the "
#~ "data channel, trigger and action rules, and prototype details."
#~ msgstr ""
#~ "您的产品原型状态为 beta-release。您无法再对您的产品原型做变更，包括资料通"
#~ "道，处发条件与动作，以及产品原型细节。"

#~ msgid "4. Unlimited number of prototype and GCM notification"
#~ msgstr "4. 产品原型和GCM通知，没有使用数量限制。"

#~ msgid "Activated date"
#~ msgstr "激活日期"

#~ msgid "Create test device to collect real data !"
#~ msgstr "新增测试装置来搜集即时资料吧！"

#~ msgid "Device detail"
#~ msgstr "装置详情"

#~ msgid "Devices list"
#~ msgstr "装置列表"

#~ msgid ""
#~ "Input the content of the GCM notificaton email. When the trigger criteria "
#~ "is met, the GCM notification will be sent to the speci fied users."
#~ msgstr ""
#~ "请输入 GCM 通知的内容。当触发条件满足时，GCM 通知将会被发送到有权限的使用"
#~ "者。"

#~ msgid "Management > Devices list"
#~ msgstr "管理>装置列表"

#~ msgid "Management list"
#~ msgstr "管理列表"

#~ msgid "Number of test device"
#~ msgstr "测试装置数量"

#~ msgid "Prototype ID"
#~ msgstr "产品原型 ID"

#~ msgid "Prototype detail"
#~ msgstr "产品原型细节"

#~ msgid "Registered"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Registered rate"
#~ msgstr "注册比例"

#~ msgid "Totals prototype"
#~ msgstr "个产品原型"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "appKey :"
#~ msgstr "appKey :"

#~ msgid "test"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Please select a template that best meet your data channel"
#~ msgstr "请选择最符合您的资料通道的模板"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "加载中..."

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升级"

#~ msgid "1. 10 test devices"
#~ msgstr "1. 10个测试装置"

#~ msgid "1. 10 test devices."
#~ msgstr "1. 10个测试装置。"

#~ msgid "2. 100,000 data points device/month"
#~ msgstr "2.每个装置每个月能有10万笔资料点"

#~ msgid "2. 100,000 data points per device/month."
#~ msgstr "2.每个装置每个月能有10万笔资料点。"

#~ msgid "3. 100 email notification device/day"
#~ msgstr "3.每个装置每天100封邮件通知"

#~ msgid "3. 100 email notification per device/day."
#~ msgstr "3.每个装置每天100封邮件通知。"

#~ msgid "4. Unlimited number of prototype and GCM notification."
#~ msgstr "4.无限制数量的产品原型和GCM通知数量。"

#~ msgid "Last datapoint time"
#~ msgstr "最后资料点时间"

#~ msgid "Must Be a Hex String."
#~ msgstr "必须是一个十六进位值。"

#~ msgid "Please try again."
#~ msgstr "请再试一次。"

#~ msgid "Retrieve datapoint"
#~ msgstr "读取资料点"

#~ msgid ""
#~ "Select the devices that you would like to upgrade to the firmware "
#~ "(<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData.version }}</b>) you've "
#~ "uploaded."
#~ msgstr ""
#~ "请选择您想要更新此固件 (<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData."
#~ "version }}</b>) 的装置。"

#~ msgid ""
#~ "Select the prerequisite firmware that are compatible for this firmware "
#~ "(<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData.version }}</b>) upgrade "
#~ "you've uploaded."
#~ msgstr ""
#~ "请为您上传的韧体更新(<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData."
#~ "version }}</b>)，选择可以相容的韧体。"

#~ msgid "Server Internal Error."
#~ msgstr "服务器内部错误。"

#~ msgid "Trigger had error!"
#~ msgstr "触发条件有错误"

#~ msgid "Try again."
#~ msgstr "请再试一次。"

#~ msgid "Update user Image internal error!"
#~ msgstr "更新用户图像内部错误！"

#~ msgid "Upload datapoint"
#~ msgstr "上传资料点"

#~ msgid "delete privilege  error!"
#~ msgstr "删除权限时发生错误！"

#~ msgid "delete test device error"
#~ msgstr "删除测试装置时发生错误"

#~ msgid "delete trigger error!"
#~ msgstr "删除触发条件有错"

#~ msgid "of 10 Test Devices"
#~ msgstr "个测试装置"

#~ msgid "value and period must be positive integers!"
#~ msgstr "值和频率需为正整数！"

#~ msgid "2. 100,000 data points device/month"
#~ msgstr "2.每个装置每个月能有10万笔资料点"

#~ msgid "1. Devices being shared from other user account will not be counted"
#~ msgstr "1.其他使用者分享权限权限给您的测试装置将不列入计算"

#~ msgid "2. 100,000 data points per device/month"
#~ msgstr "2.每个装置每个月能有10万笔资料点"

#~ msgid "3. 100 email notification per device/day"
#~ msgstr "3.每个装置每天100封邮件通知"

#~ msgid "Add your devices now!"
#~ msgstr "马上新增设备!"

#~ msgid "you need to first create a prototype"
#~ msgstr "您需要先建立产品原型"

#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "回馈"

#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "论坛"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "My Devices"
#~ msgstr "我的装置"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Terms of use"
#~ msgstr "使用条款"

#~ msgid "Edit&Delete"
#~ msgstr "编辑＆删除"

#~ msgid "Last update date"
#~ msgstr "最后更新日期"

#~ msgid "Operate"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "Push&Edit&Delete"
#~ msgstr "推送与编辑和删除"

#~ msgid "Criteria value is required!"
#~ msgstr "您需要输入条件值！"

#~ msgid "Unit type format cannot null"
#~ msgstr "单位类型格式不能为空。"

#~ msgid "{{key}} is not {{format}}"
#~ msgstr "{{key}} 不是 {{format}}"

#~ msgid "danger"
#~ msgstr "危险"

#~ msgid "success"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Develop with LinkIt One"
#~ msgstr "使用 LinkIt One 开发"

#~ msgid "And now your prototype is ready to connect to the world."
#~ msgstr "现在您的产品原型准备好和世界连结了。"

#~ msgid "Before started, here are the quick steps to get you off the ground."
#~ msgstr "在正式开始之前，你可以使用快速上手指南来帮助您了解平台。"

#~ msgid ""
#~ "Built around MT7681, a compact chipset with Wi-Fi support and built in "
#~ "TCP/IP stack, the MediaTek LinkIt Connect 7681development board is "
#~ "designed to enable easy embedding into small and simple home appliances "
#~ "such as smart lighting, and door locks."
#~ msgstr ""
#~ "MediaTek LinkIt Connect 7681 开发版内件的 MT7681 芯片以及支援 Wi-Fi 和 "
#~ "TCP/IP 连接阜的晶片组， 能够很容易的被嵌入小而简单的家电设备,，例如智慧照"
#~ "明和门锁。"

#~ msgid "Collect the data"
#~ msgstr "搜集资料"

#~ msgid "Connect to the world"
#~ msgstr "和世界连结"

#~ msgid "Control the device"
#~ msgstr "控制装置"

#~ msgid "Create new"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Create your prototype"
#~ msgstr "建立產品原型建立产品原型"

#~ msgid "Define your prototype and the data you want to collect."
#~ msgstr "定义你的产品原型以及想要储存的资料型态"

#~ msgid "Get you connected"
#~ msgstr "让你与世界连结"

#~ msgid "LinkIt Connect 7681 Development Board Support"
#~ msgstr "LinkIt Connect 7681 开发版支援"

#~ msgid "More Data Types"
#~ msgstr "更多种类的资料型态"

#~ msgid "New version of the mobile application available now!"
#~ msgstr "有新版本的手机应用软件可以下载！"

#~ msgid "News from MediaTek Cloud Sandbox"
#~ msgstr "来自 MediaTek Cloud Sandbox 的最新消息"

#~ msgid "Over-the-Air (OTA) Firmware Updates"
#~ msgstr "空中固件更新"

#~ msgid "Smart Remote Control Mobile App"
#~ msgstr "智慧远端控制手机应用程序"

#~ msgid ""
#~ "The Smart Remote control mobile application enables the users to register "
#~ "and access their devices,  display the latest device data and its status "
#~ "putting their world at their fingertips."
#~ msgstr ""
#~ "使用智慧远端控制让使用者能够注册并访问其装置，无论在世界上任何地方，使用者"
#~ "都能透过手机应用程式来显示装置的最新资料和状态。"

#~ msgid ""
#~ "The new LinkIt Connect 7681 development board is now available for you to "
#~ "use."
#~ msgstr "新的 LinkIt Connect 7681 开发版现已可供您使用。"

#~ msgid "Update the latest firmware to your devices using our FOTA feauture."
#~ msgstr "使用我们的空中固件更新服务来更新最新的固件版本。"

#~ msgid ""
#~ "Use the My Devices to easily manage pre-release devices, track device "
#~ "registration rates, provide FOTA and more."
#~ msgstr ""
#~ "使用我的装置页面来轻松管理尚未发布的装置，追踪装置激活比例，提供空中固件更"
#~ "新以及其他功能。"

#~ msgid ""
#~ "Use the rich set of RESTful APIs to gather data from any sensor connected "
#~ "to your devices."
#~ msgstr ""
#~ "使用丰富的基于 RESTful API 来搜集从感应器传来的资料并且与您的装置连结。"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to MediaTek Cloud Sandbox 2.0. We've enhanced our platform from "
#~ "the 1.0 closed test environment\n"
#~ "and added several new features:"
#~ msgstr ""
#~ "欢迎到 MediaTek Cloud Sandbox 2.0 。我们基于 1.0 服务，提升并改善了平台性"
#~ "能\n"
#~ "并增加了一些新的特点："

#~ msgid "What’s New"
#~ msgstr "新鲜事"

#~ msgid ""
#~ "With supports for nine data types it's easy to create your prototype. And "
#~ "to better support the MediaTek LinkIt Connect 7681 development platform "
#~ "you've access to data types for GPIO and PWM."
#~ msgstr ""
#~ "你可以使用九種提供的預設資料形式來輕鬆建立產品原型。其中的 GPIO 和 PWM 資"
#~ "料型態，能夠更好的支援 Mediatek LinkIt Connect7681 开发版。"

#~ msgid "copy to clipboard"
#~ msgstr "复制到剪贴板"

#~ msgid "{{format.name | capitalize:'first' | translate}}"
#~ msgstr "{{format.name | capitalize:'first' | translate}}"

#~ msgid "Between X and Y"
#~ msgstr "在X值和Y值之间"

#~ msgid "Not Between X and Y"
#~ msgstr "不在X值和Y值之间"

#~ msgid "Not equal to"
#~ msgstr "不等于"

#~ msgid "Sign Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "+ Add Notification"
#~ msgstr "+ 新增提醒"

#~ msgid "API reference"
#~ msgstr "API 参考资料"

#~ msgid "Add notification"
#~ msgstr "新增提醒"

#~ msgid "Advanced setting"
#~ msgstr "高级设定"

#~ msgid "Connect device"
#~ msgstr "连接装置"

#~ msgid "Development cycle"
#~ msgstr "开发周期"

#~ msgid "Edit notification"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Getting started step by step"
#~ msgstr "详细入门导览"

#~ msgid "How to connect device"
#~ msgstr "如何连接装置"

#~ msgid "Implement with Linkit Connect 7681"
#~ msgstr "Linkit Connect 7681 实际操作"

#~ msgid "Implement with Linkit One"
#~ msgstr "Linkit One 实际操作"

#~ msgid "Implement with device"
#~ msgstr "装置实际操作"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Managing firmware"
#~ msgstr "管理固件"

#~ msgid "Minute format incorrect, Hour must be between 0-60"
#~ msgstr "时间格式不正确，分钟值必须在0-60 之间"

#~ msgid "Must Be a Integer!"
#~ msgstr "必须是一个整数 ！"

#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Notification Rules"
#~ msgstr "通知规则"

#~ msgid "Notification had error!"
#~ msgstr "通知发生错误​​！"

#~ msgid "Notification name"
#~ msgstr "通知名称"

#~ msgid "Notification rule"
#~ msgstr "通知规则"

#~ msgid "Open/Close"
#~ msgstr "开/关"

#~ msgid "Quick start guide"
#~ msgstr "快速入门指南"

#~ msgid "Setting user privilege"
#~ msgstr "设定使用者权限"

#~ msgid "Step by guides to use the MCS service and build your IoT prototype."
#~ msgstr ""
#~ "我们提供逐步引导如何使用MCS服务的教程内容，让您建立自己的物联网产品原型。"

#~ msgid "Threshold value"
#~ msgstr "值"

#~ msgid "Using notification"
#~ msgstr "使用通知"

#~ msgid "Your password length cannot less than 8"
#~ msgstr "您的密码长度不得小于8个字元。"

#~ msgid "delete notification error!"
#~ msgstr "删除通知时发生错误！"

#~ msgid "update notification error!"
#~ msgstr "更新通知时发生错误！"

#~ msgid "value, period must be a Integer."
#~ msgstr "值和周期必须是整数。"

#~ msgid ""
#~ "If you delete a prototype, all test devices in it will be deleted as well."
#~ msgstr "如果你删除了产品原型，所有包含的测试装置也会跟着被删除。"

#~ msgid "Forgot passowrd"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "旧密码"

#~ msgid "old password can not be null"
#~ msgstr "旧密码不能为空"

#~ msgid "clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Device ID"
#~ msgstr "设备 ID"

#~ msgid "Device Key"
#~ msgstr "设备金钥"

#~ msgid "Firmware ({{ firmwares.length }})"
#~ msgstr "韧体 ({{ firmwares.length }})"
